召喚痴線西（45）

上回講到

顯瘦Mira係香港有Fans meeting 仲要有埋自己既Fans名叫蜜蜂
導演夫人第n個阿梅仿妝
仲有無

繼續討論
返返去推爆上一個先

btw
無人知到崠同虰點解炒左
更加無人知上個世紀既幫主花同水魚點解反面
想知就去問當事人

LM

lm

小花新片名都已經笠哂頭盔

個顯瘦肥婆點解可以咁有自信

屎盤有mon post不過post左好似冇post咁 隻手遮住曬牛油果個樣

嚇咗嚇
差啲認唔同佢

留名

珍珍r fd r到

佢嘴唇勁黑，好似中咗毒咁

lm跟進

點解而家丁丁咁有錢既 唔係公屋妹黎架咋咩
去日本住五星 又三萬幾蚊個袋
做KOL真係咁賺？
利伸 坐左十幾碌 咩都冇追好耐

我見佢間要千尾至二千幾蚊晚 好奇問下佢係咪真係咁賺得
原來佢都一條ad收十萬

唔好講一個廣告收十幾皮
淨係Pr一車車咁送啲化妝品護膚品 嗰度都慳唔少

我哋就要真金白銀買

同埋又唔洗交稅又唔洗供mpf
再講時間又free 唔洗日日朝9晚7 有心既話啲空餘時間都夠你學多樣野
後生賺埋賺埋 慳慳地洗 去到三十幾歲都已經有資本再創業

啲youtuber真係好撚搵得
岩岩睇返17年啲媒體訪問mira
佢個時一日一片 話淨係youtube俾佢既錢已經一星期有二萬收入
計返 一個月已經八萬 仲要未計廣告收入
講緊個陣都未算係佢最多人睇既時候 已經搵咁多
丁丁有段時間都突然好多人睇 我諗佢個陣搵落都唔少
以家都上哂岸唔駛拍片 po下相上ig已經夠佢賺

佢個標題咁有content farm feel嘅 因為用了‘這個’！！！果然係乜鳩youtuber school出嚟嘅人

虰虰中六果陣都好似話三萬

[/quote]之前有人訪問過yaki講整容架好似
個訪問仲有另一個整容整到過曬火嘅女仔 唔記得叫咩名
但係兩個都係整衰咗 愈整愈樣衰[/quote]
我話sue

屌個qoute爛左 自膠

Lm

Yaki 同條仔散左未

條仔”寒”背唔多掂

明明就住葵涌村報稅啦虰虰

自己生日就要公主咁過，條仔生日就唔得閒好好咁過

到底幾時先可以光明正大出樣

到底點解連波仔個家姐都join到clarins個event

其實我真係唔想攻擊人個樣
但佢真係好樣衰 啲頭髮整都唔整下就出event

肥婆暗爽比人話有仔
但佢性格唔好
話佢肥就起曬剛
唔肯認清事情嘅肥婆
想有仔都難

我明明記得我淘寶買過一樣嘅衫 賺到佢fatfat

邊個嚟

btw 件衫幾醜下
尤其下面

Lemomhead and baby shadow
兩個都係出開淘寶片
見到人地開鋪賺到笑又跟風開
之前仲開問答，自問自答sell嘢

其實我覺得佢地啲款一般

旺中49蚊

標準回應：淘寶咩款都有 所以淘寶搵到一模一樣既唔代表我地係淘寶入貨 我地既質量有一定保證先會賣

幫你諗埋 唔洗多謝

最近想整皮 YOUTUBE一打就出茶茶既片
見住佢隻手又戒指又PANDORA係到學人教人整皮真係睇到炆

其實佢都好變幻球下
明明我記得佢平胸
btw 佢身上好似就係lemonhead間野既衫
幫佢地賣廣告

無人覺得個下巴好怪咩 定係我問題

已經忘記咗呢個人
當初佢點解收皮？完全冇印象

我喺佢好開頭既時候follow
後期已經無睇過了
咁岩見佢呢期係咁露波
就心諗呢條友平胸寒背架喎
利申 之前同佢住同一棟樓經常見到佢

賣二手/pr送既化妝品+護膚品，仲要賣到貴一貴，同埋瘋狂同PR R sponsor，片又唔好睇，聲又難頂，連條眉都畫唔好就出化妝片，皮膚差又話呢樣好好個樣好好

我打中文嘛一彈就係佢
不過佢d片好難明

擠得好辛苦咁
不過以前睇佢片話自己心口比較多肉

唔識欣賞佢嘅fashion sense

著到個人咁大份

成張梳化咁

笑咗出聲

就係博你地覺得係着到咁大份

佢片頭句「大家好我係小美」永遠都係chok聲
講野把聲同片中片完全唔同
最記得佢幫Revlon染髮劑賣廣告
明明染啡紅唔上色 但死話其實好啡
後援會有片睇返

補返張相先

件衫好有中東啲富豪feel

咩形容嚟笑到我

見到上面有絲打提到後援會嗰channel，心血來潮去睇返啲片，真係好正最勁係可以忍到班begger講癈話睇晒咁多條片

後援會啲片真係好正好中point

YouTube界小強呀荼荼呢幾個月mute晒啲comment準時逢星期六日都會出片黎乞食佢真係不知悔改以為冇人再討論佢就可以再靠YouTube呢個channel黎呃錢

但重點係冇人會忘記荼荼整埋呢垃圾福袋黎呃妹妹仔啲零用錢呀自己做過啲衰野真係以為人地會唔記得？

Chok出黎嘅下巴

第一張對波好似咁長咁墜

因為狂加pad

同塊面一樣咁長

四分三都係pad

屌...
既然佢都整開容 可唔可以順便執下個黑眼圈
佢一素顏就成個道友咁

佢細個個下巴都好怪

以前有執啦拍過片去打針
冇keep住打又回原型

孽瘤lui囡個新post柒到，唔知仲以為係蘋果照妖鏡影到佢咁柒

出席beauty活動，咁柒既相佢真係好意思出街既？

唔知佢哪來嘅自信成日po素顏相
差唔多成塊面都整過都可以咁樣衰

但件衫都幾柒下

佢成塊面就真真正正連個鼻窿都開發埋啦

唔知chinchin有無睇post
想講你d片愈嚟愈hea
之前幾like你
其實作為youtuber自己review一次 確保無問題先出片唔難呀
睇返你之前啲片都無呢d technical 問題
唔知你幾時開始次次啲片都會有少少問題...

佢有靚過

發現好多舊同學都想做KOL
其實佢地呢啲咁樣開post係自費定pr派野去影下相會有錢收？
我見又買like又買comments

特別bifesta 洗面 入個tag咁多人落街影

佢連廣告都係咁 d PR又可以照比佢出喎

廢時quote啦，但樓上個舊同學中左輻射？

唔知係咪覺得自己眼細 佢好多相都扮瞓覺

呢啲係spread it到報架啦 依加都興搵素人出post

咩唔知幾時開始
係長期
一開始拍片已經係咁

知道朋友既朋友自購扮pr派打晒caption hashtag晒

但啲product 係送？
咁我地嗰個仲洗咩真金白銀買野
買下like 影張相就有新野試

有時睇到啲素人嘅樣都覺得係自購扮pr送

個樣好似紙紮公仔
衣著同個pose好有北姑味

好樣衰啊 條眉做乜㭍？

個眼妝條眼線

有時真係好羨慕佢地咁有自信

囧樣黎

你係邊撚個點解唔洗錢買
人地KOL有PR送好正常

真係想知佢著咩碼鞋

52

呢條友真係kol小強黎
讀書個排又話咩要溫書，唔拍片
之後又復出 之後又話皮膚差乜乜柒柒，又話唔拍，之後又復出，無限loop
最撚記得佢以前條仔成個呀叔咁，但同小美好似樣btw佢塊面好長，好似隻馬

呢句野應該掉轉講
呢班「kol」係邊撚個 點解要人送

條眉

呢條女八婆嚟 我ex之前條女

睇到條仔同佢好似樣就笑出聲
我好耐之前睇佢地d vlog都心諗
明明都後生女 做乜鳩簡個呀叔
仲要係老mk個d呀叔 冇記錯好似金毛帶金鍊？

係金毛架
佢地係連排牙都係一撚樣
試過留言話佢地似樣，之後比人block撚埋

岩岩想睇返 點知佢del撚哂
好想睇返呀屌

More 我都有朋友同過佢ex一齊

咁似波仔個ex嘅

梗係del啦，搵到條新仔喎
新仔個樣似郭政鴻

已經係老公
Btw你唔講都唔覺得咁似

發現spoon得127k followers 但佢d like平均有6000-8000like
但Tina 140k followers，d like平均得2000⋯⋯

唔似啦
呢個真人都幾大份

做翠河
之前見到一班廚房佬喺門口食煙 有個好熟面口
原來係小美個ex

個嘴好似厚咗咁多嘅

神情五官pose都幾似

屌好撚爽

啱啱睇完佢Instagram 又真係有啲似 都係成日影扮瞓覺post
btw 差左條八字眉

原來個乜9茶茶又陰啲陰啲走返出嚟

minnie 身 jade 頭

佢地成日話係廣角鏡

Before after 到底有咩唔同
利申 唔知佢邊個無睇過佢啲post

我都諗咗呢個問題好耐，
覺得佢地大部份都真係冇文化唔識用其他形容詞，人地大陸興點講，佢又跟住講

無意中發現bilibili 有個痴線佬
條友基本上back up曬所有香港youtuber嘅片
有啲癲到facebook直播到有 痴線
2016年個嘅片真係好懷念又好笑
最好笑都係肥西mira教人化紅地毯妝
著住條毛巾 啲普通話仲要勁扮野
想睇多啲片上bilibili打germanottagaga

太長唔quote
Mira包住毛巾想點
佢真係有自信到癲

肥婆通常都好有自信

唔知bilibili 有冇崠個鼻整失敗咗個段片呢

你放佢上嚟都係想我哋話佢柒啫
我都有朋友做呢啲，佢就係pr送嘢佢用，出街帶埋產品影下相就有錢收普通樣都做得

點解我無睇過呢條片 好似幾好笑

唔係毛巾 人地話係「小禮服」呀
笑撚死我毛巾屌痴線

又真係比我搵到一條片
呢張相quote返痴線西（10）

條片嘅link

我都係岩岩先發現
快啲睇 真係好好笑

睇咗分幾鐘熄咗
佢做乜撚嘢

個頭加埋條裙好似沖完涼走出嚟
講嘢好似中學個陣興台劇扮台妹d mk妹
望住佢真係睇唔落去

看到我有點想吐喔

我係佢真係柒到唔會夠膽再睇返條片

屌 啲偽台灣腔好難聽

佢最尾搽個隻色係大紅色咩 佢色盲？

點睇都唔係大紅色
佢話跳毛巾係「高貴的小禮服喔」

無知一問
整個鼻係由果度開刀架
我以為係鼻頭

[member]連虰虰同個ex既片都有[/member］

手殘hide唔到 自膠

好正 係時候要重溫一下

呢個位好似係收鼻翼

有睇佢同以前ex去台灣片，明明已經係同一間酒店book左房，佢地開多間做時鐘，自己都有間房點解要開多間 玩咩花式要開兩間房

佢都好撚大份，著衫遮到下咋，生完完全勁師奶，咁後生生仔都走哂樣 利申見過真人

生仔真係女人人生入面好重大嘅決定
身邊d朋友生完仔都係會突然師奶咗好多

好想重溫條片

佢塞咗嘢入去

果陣睇佢live,話想搬出去，咁岩果排又好多youtuber求婚同居搞婚禮，佢又港女跟風唔輸得想2人世界，最後肚都大埋，唔知又係跟風生仔定真係唔小心大肚

22歲女都生埋，真係快手聽佢話搞婚禮，完全冇影

我估唔小心
不過好彩佢兩個都好錫個女
佢個女幾cute 睇ig見佢成日笑

下 咁低能

我係小美 真係有聲

點解佢叫孽瘤lui囡？

有印象佢改呢個名因為佢個friend話佢靚
佢地一個叫小美一個叫小麗

佢個鼻 佢對眼

直觀都知啦成個後生版孽瘤咁
而佢作為開過兩次youtube channel 嘅斷捨離kol做過咩
請追post

咩呀睇片都知brandy本身婚都唔想求
好似係果種 你都有左 你走得去邊既感覺
最後jade一哭二鬧先搞個求婚

呢期就係佢整失敗個期 變左朝天鼻 之後比人笑 就即刻再整

人地係明星

睇番個vlog 依樣真 brandy好似被迫咁

佢地又搬左新屋
靚到

係咪住番鹿茵山莊

公道d講，個鼻，眼做手術之後嗰幾日黑眼圈會好大好似因為瘀血嗰d。但佢好似無耐之前先幫一間美容院sell黑眼圈針喎

係新民黨之光

唔知
雖然佢兩個都係遊手好閒
但我覺得brandy應該懶過jade

關人地個女咩事，可唔可以唔好成日拎個無辜既小朋友嚟講？？

果陣既brandy都幾衰 本身jade d屋企人咁錫佢 當佢成個公主咁 點知條仔就連依啲野都唔肯為佢做 都幾慘
不過好彩而家brandy對佢地都好好咁

好似係佢舊屋 之前相連單位 而家分返做2間

最簡單係因為佢似

其實都係讚下jade個女成日笑幾得意姐 咁都係spin開佢吹奏jade咩？會唔會太敏感
講明先 我無惡意 只係問下 唔係打手

即係無租天賦海灣
賤啲講 女又生埋 婚禮又未補 之前都話兩個人出嚟租屋住 如果將鹿茵打開返2個單位 即係返娘家⋯
局外人就咁睇覺得brandy付出好少
雖然只係睇表面 唔應該judge佢地嘅感情 或者佢地內裡有好多嘢我地唔知 但真係凳jade唔抵

關咩付唔付出事

咁講好似好衰咁 但真係有啲似道友

佢未做手術前都係咁嘅樣 得化咗妝果陣似番個人

點解依家啲KOL乞食乞得咁明目張膽
出去租屋就有錢 u記買件T就要乞？

前一秒講緊唔小心生
下一秒講返個女有乜問題
我狙擊咗jm幾年
打你老母

條友好撚煩
我之前就係話jade個女得意比佢屌
佢話痴線西淨係可以評論kol做得好唔好

係咪好撚on9

衰啲講句 你都話自己係局外人 咁關你鬼事咩
人地搞唔搞婚禮 係咪返娘家 對jade好唔好
其實無一樣關你事 咩凳人唔抵
人地家庭既野對你又無影響 都唔知憑咩judge

利申 非打手 費事又俾人話咩幫jade轉移視線

其實真係留意到每次提及到jade/根本無提到佢明明講緊其他kol
就會有人衝出黎話jade個女好靚 jade湊女湊得好好

係 次次話多幾句又屌人話佢個女
做媽媽好偉大架 你地唔明架
道德老母們呢個post唔岩你地架

每次都用個佢個女轉移視線
一係話佢個女幾Cute
一係話佢好俾心機湊女
歡迎再加

條眉去到個太陽穴

佢好似讀緊ku
乜個ex咁

好似砵蘭街啲阿姐

係咪我部電話問題屎盤個ig係咪唔比唔folllow 佢嘅人留言

邊個黎嫁

珍姐

d眼耳口鼻變哂另一個人喎

留到言喎

講開mira 佢以前有段片係話佢翻到香港要買嘢定點 具體我唔記得 但我最記得佢話自己而家因為成日喺韓國 所以開始唔記得廣東話啲term 會自動講左韓文真譯嘅term 例如風扇>>>扇風機
我心諗 你都係去左韓國幾年啫

喺佢個新好姊妹irisa個story度見倒架
babygirlo用完即棄

但明明見到佢講普通話係冇事

但佢啲普通話硬係有啲怪怪地 好難聽

eli rikko babygirlo

仲有siubaby carmina

同啲去完working holiday一年嘅人話自己唔記得講廣東話冇咩分別
想人哋以為佢哋係外國返嚟
好心唔好咁柒啦
真正啲ABC都未好似佢哋咁

屎盤現形

嘩屌個額頭咁闊

連屎盤平時咁唔知醜都覺得跳得好尷尬
可想而知個情況真係尷尬到爆
btw 點解無請珍姐去架
珍姐跳呢d舞係強項

Introvert?????

果個咩家姐跳到成個細路咁好柒

見到佢就黎拗柴咁勁恐怖

究竟佢隻腳做緊乜

我明白你嘅意思 我呢段嘢都係當吹水咁講八婆咗 唔好意思

特登去睇
個家姐跳到咁我笑到痴線

明明以前就係三角眼，都啱啱紅嗰陣都係
依家就變咗圓形大眼

人地留言話後生媽媽呀
對號入座
水魚姐你一把年紀 唔細架啦

個長方形酒粒仔又消失了

屌

Brandy係點佢自己應該清楚過我地啦 自己要俾人搞大個肚結埋婚 路係自己揀 有咩值得可憐

個before after有咩分別

After條眉仲淡色

吓 咁都影出嚟？

Jade係咪有第二胎其實

期間限定好朋友

屌得啦你最撚辛苦啦頒個最辛酸媽媽獎俾你啦

Sunny有講逃犯條例

仲有冇咩人有出post/story/片有講
暫時有follow果d好似冇乜人有表態

成個造型係咩事 好地地著返對波鞋唔得既
呢種款既拖鞋除咗落街食野同去沙灘
點樣接受到著出街

我覺得佢成個樣都勁柒，點解會請埋佢去。。。真係諗唔明

個家姐條頸 做咩咁長

小明成日講

對拖鞋應該係hermes黎？點解佢可以著到好似羅湖城三十蚊對咁

我估佢應該緊張

消失的酒粒

雖然波仔本身幾仆街
但係佢都有po story講反送中
無論佢係咪博上位 佢咁多中小學生fans 都叫做咗件好事 等多啲人關注呢個議題

Jade同tina咁fd
而家屎盤咁樣痴埋黎
Tina會唔會嬲

呢d做樣㗎啫

我覺得佢只係見網民吹奏啲講反送中嘅人所以係咁易post吓又repost吓咁，博大家記得佢做過呢件好事
係真係咁關注就一早講咗啦，又唔係好似sunny要作詞作曲後製，使撚等到宜加咩
利申：好憎波仔同家姐

何方妖怪

點都好過無講 做咗好過乜都唔做
利申 好憎佢

見風使舵 出黎呃光環姐

利申：好憎波仔同家姐+1

佢po咗兩張圖解釋點解要反送中 好過提都唔提啦
大把ytb連光環都懶等拎 好似達哥咁 寧願唔開台

咁都幾唔公平
講又話呃光環 唔講又會好似達哥咁比人屌
sunny拍埋片領個光環咪更大？

利申：對佢冇好感及反感

暗星陣亞視味點都甩唔到

係街見過佢，佢條腰成抽都係肉，我見到個陣都嚇親，估唔到佢收收埋埋咁大條車呔

佢同minnie好似已經有人sponsor冷凍溶脂

證明冷凍溶脂冇乜用

呃ki快d比d餅佢地食
笑撚死我

冷凍溶脂要等兩三個月先完全睇到成果 同埋 如果本身好肥 要做返抽脂先得 冷凍比較適合想塑造返身體線條既人 eg減肚腩仔 腰
利申:抽過脂 研究左好耐

屎盆長條形酒窩

絲打好勇

簡單嚟講就冷凍溶脂係俾瘦底baby fat嘅人

我都好憎依啲鞋
好有大媽feel

佢未生都已經肥嫁啦
生完又冇修身 又大左個碼

呢幾年見住jade同minnie個身形差距越嚟越細

對拖鞋本身都唔靚啦係因為個牌子先咁多人著

波仔個家姐jm9格格不入咁 啊庚又係 好似隨行啲賓姐啲皮膚好黑好多老泥

最左同最右點解黑其他人幾度咁多
呀庚塊面同對腳啲色差勁到

Spoon都好過家姐
對鞋好似細路仔偷啊媽對鞋著咁 條裙又唔襯

個家姐好似去graddin嘅中學生咁成班人反差就好似平時啲kol拍埋個明星到，仲衰過屎盆

對腳好黑。。

以前brandy話minnie係肥婆frd
點知自己老婆生完都變肥婆
已經唔洗做又有錢都咁嘅款

真心問 農民係著左黑絲定係本身皮膚顏色黎

catie同emma都係生過，但完全唔師奶
catie仲要成30幾先生bb

仲要好多蚊爛 一攤攤咁

Emma好正
利申：emma打手

公道講句 其實陳柏宇老婆著衫都麻麻
圍條頸巾再著高跟boots?
呢張相已經睇到每個人既級數
Spoon已經格格不入
家姐更加不知所謂

家姐仲着長裙

話時話個個都白色應該有dress code農民咁突出既

其實係咪跟靚嘅程度嚟排位，連大會都覺得佢哋核突，最好睇大方嗰兩個企中間

本身已經覺得屎盆又柒又十足十小學雞咁
點知個家姐拍埋去屎盆即刻好睇左好多
個家姐明明個樣好殘但成隻小學雞咁

其實佢幾歲
真係睇唔出生過

我都記得佢咁講過
然後就見證住jade愈嚟愈肥

條裙又梅又寒酸 點解去event都可以容許自己著到咁

我第一句咪話佢係仆街 我只係話佢肯po story係好事 大把連登/痴線西吹奏同鍾意嘅ytb都冇開聲表態
笑波子 大j同波仔呢堆先最多中小學生睇 由佢地去講反送中 咁先令更多人關注呢件事

家姐明知自己矮就咪著長裙自暴其短 著住高領條頸仲長jade咁多
庚姐又係 烏卒卒又要著深色衫 嫌自己未夠黑？

依家嗰個都好似唔好得去邊

無記錯係直播嘅時候講
個陣佢地啱啱開始做madcouple

Minnie好似導到個細老都勁那型

乸型

91定92

但brandy減得好成功
減到勁似人地有病 瘦到面都凹埋

我係加拿大7年都唔會唔記得廣東話啦

咁佢個樣有少少成熟

大陸人D樣唔com老

佢個啲叫轉數慢、蠢
咁都要大聲講出黎

而家啲學生哥係鐘意著到貼一貼架喇

本身幾鐘意家姐，就係覺得佢夠真唔做作，但愈睇愈覺得佢以為自己好靚咁，普通人黎講佢係算中上，但做ytb kol 就係淨啲，好普通既𡃁妹仔，同以前冇瀏海個頭靚啲，宜家懶cute咁

咪玩啦邊到中上

高估左路人樣囉咁

家姐勁似et

唔係想得罪你
但到底咩人會鍾意家姐

我返工啲初中生當佢同佢細佬偶像
同佢地講完波仔爆ex啲野同唔尊重女人都話人誰無過

當佢普通人分享下普通日常生活99地都還好，但佢轉型做kol 根本唔夠班，去翻翻份office 工好過。

爆ex條片係咪dele左，想睇

全部人都好素色 係佢灰灰黑黑咁

對腳黑到好似着咗好透肉嗰d黑絲咁

冷凍溶脂有用，咁我沖凍水涼都溶到脂啦

下面啲留言成堆毒撚

有人backup咗 youtube打波仔就有

家姐咁後生個胸就落到條腰

跌咗個砵仔糕啫

點解你哋笑人黑？
雖然知佢好仆街 但膚色嘅嘢好似冇得揀

利申 好黑

我諗唔係笑人黑 黑都可以係好健康好有陽光感
但屎盆個問題係望落好污糟
磨皮又好乜都好 著長裙藏拙都好吖

同埋嗰條裙嘅色同pattern都唔岩佢膚色

利申 都好黑

其實我都幾鍾意家姐以前係因為家姐先睇波仔
不過依家兩個都無睇lu

115k follower

係笑佢黑得黎好似好多老泥咁

其實我覺得黑係冇問題 黑同白都可以靚
問題係佢明知自己係健康膚色仲賣美白廣告
一啲說服力都冇用 仲要講到好好用咁 呢樣先最反感

係邊段？搵唔到

可能佢知自己著白色會柒到仆街

咁著有乜問題

係咪得我一個覺得佢同呃Ki一樣笑到成隻老鼠咁

老泥個造型真係好肉酸喎真係仲要將啲缺點突顯曬出嚟

仲有spoon 鄧佩儀 西瓜

痴完babygirlo去旅行就冇再有新相
有追po嘅話就快d約人啦

好心佢喇舊牛油果仲大過條仔塊面 知佢柒唔見得人喇

雖則話腹有詩書氣自華
但shitty grad既屎盆，行到出黎無論係佢既打扮，氣質定係談吐都係同中二未畢業呃ki差唔多咁

人地正宗印尼老泥妹喎 係有說服力啲既

其實香港好多印尼華僑
佢係咪覺得自己好特別

想打爆佢個嘴

知你印尼KOL喇 隔住個mon都feel到幾自戀 覺得覺我地好無知 剩係識indomeiiiiiiiiiiiiiiiii 得啦你好知性呀

邊條 想睇

佢個下巴

佢個格勒底好似個閪

有無人知Elizabeth Yeung同珍姐因咩事唔再fd?

呢間餐廳老闆娘先係印尼華僑
老闆係正宗香港人
on99

係咪因為Elizabeth 只係珍姐限定期間嘅好友？

個表情唔知想點
勁奇怪

bin下c先
YouTuber世界裡，會有真閨蜜嗎？她們就是真實例子！

笑撚到我仆街

Eli結婚jenn去都冇去
就算去唔到 story or post相講句恭喜都冇(好似)

成日特登妹住個咀chok個下巴仔出黎
呢個閪樣真係好樣衰

俾錢佢地嘅公司係要申報架，所以冇得走稅

又mon住哂
水魚臭女真係忙㗎啫

小美有e cup? 唔怪得胸形咁怪啦，成日戴錯bra

Here u are

點解啲妹妹仔會覺得佢靚仔
個樣成條深海核突魚咁
口才又差又無咩特長
見佢癡埋屎萊母拍片淨係識9笑

仲要同個厹格Ricklo咁fd
物以類聚人以群分
佢兩姊弟個樣都好奇怪 唔識形容

有人問會唔會請珍姐/搵珍姐做姊妹
Eli理都無理無打算答

頂我琴日都好想留言話點解笑人黑但最後都冇問到 因為我估對像係spoon姐啫
希望係咁

係個po講

好想重溫 但唔想上大陸網

嗰個咩家姐開始撈起啦 同細佬拍咁耐片都喺為咗呢一日 r到event出

有個咁口沒遮攔嘅細佬都唔教下 佢哋兩姐弟 好極有限

有條片佢答Ricko係邊度破處
佢答係日本
而係人都知佢果陣同當時個女朋友一齊去完日本

Spoon嗰隻喺好似揸fake tan揸到起哂老泥咁 呃ki都黑其實 但冇佢咁肉酸

啲kol個樣好似佢哋啲波路咁
變幻無窮
喂 佢p少咗裝到水嘅酒窩

係咪個個絲都覺得波仔靚仔?
我見好多小妹妹好鐘意佢

超似家姐

係呢條片到講架 中間講咗一兩句係日本嘅事 不過我覺得唔好再提佢ex啦佢都係受害者 俾個前度咁講公開講

佢著衫啲taste 真係不了

【整合】連登仔點睇波仔，Boris ?

可以去整合到睇，佢就係咁on9兩姊弟都打不死，柒過幾次都仲有咁多妹妹仔fans

有fan屎叫佢拍片分享穿搭架

好普通用嚟遮肥肉嘅著法

同家姐愚人節玩嘢條片有無back up

其實仲有邊啲ytb有表態

Sunny
笑波子
伍公子
Balu
淨係知呢d

不過Balu好似係有大事件就會出聲

唔知大家有冇睇過一個叫zain嘅ytb
佢係南亞裔 但係講純正廣東話 仲有出片批評宜家嘅風氣同講反送中
希望有多啲ytb咁做

Samanthalui ig今日有post

屌有睇 佢啲片好好笑

題外話，想請問絲打知唔知Goyard係唔係無出過電話殼？
好似google唔到有正貨,
咁係唔係即係依家拎緊嗰啲人全部都係假野？

有，佢啲對白同字幕好搞鬼Balu同zain係我心目中係清泉嚟

點都好啦聽日去果d盡量唔好打卡
放上網既相都唔好影到人樣呀

香港人今次真係要團結一致對抗外敵
btw 唔知有無KOL會睇到（或者唔係KOL whatever啦）
打卡真係一d都唔撚重要
唔好影相（尤其係有人樣果d，返左屋企都唔好放喇廢事累撚到人自己又拿屎上身）
唔好擺story
唔好一個人行動
除非有衝突事件先好拎個電話出黎影低留做証據

老土d講句願平安

Spoon之前都有post 過story?

但係佢都冇係條片到講個ex嘅處俾咗佢

其實佢話自己破處 未必代表佢女朋友都係處
不過公開自己屌過人都好撚賤 𡁻完唱

唔知大家覺唔覺得 班kol好多都好冇內涵
當然 我唔排除有啲人係唔想mix埋香港發生嘅事同beauty 一齊。不過 成日都見到佢地 係投票日/聽日呢啲重要時間飛咗去 其實好心酸
香港嘅未來就係我地班後生 而佢哋作為一份子 就收ad $$ 袋袋平安就算。 唔好話咩 你唔識政治 你係港豬。唔識咪學同問人 依家資訊咁發達~

真係希望見到多啲kol 會幫手推動香港文化，藝術，政治
依d野～因爲比你再靚再識幾多beauty野都好 你都係得個殼，唔會有氣質/內涵

more more! 想知多啲

我好肯定前幾個痴線西po佢個ex個fd有喺嗰個po度講佢po story支持69喺好，但係都唔代表佢講佢個ex d私隱係冇道德問題

係第幾個痴線西講？

咁之前個波仔未咁出名嗰陣，未有咁多名氣自然冇咩廣告賺錢，搵阿媽讚助佢ex都唔出奇

上幾個但係確實係邊個我冇記得
唔知呢度有冇其他sis記得係邊個
但係我十萬分肯定佢ex個fd有喺嗰個po度講

我諗呢度大部分人都係女仔
聽日會去既痴線西小心啲，返嚟繼續討伐班乞兒！

有聽過波仔asso啲同學講 佢老母真係慘 生著個弱智仔

通常女Kol係咁
有良心同內涵都係男嘅多

到現時為止有邊個表過態？

好記得阿黑咪14年話唔會講政治喎 係 呢個係你自由 不過唔好諗住無一日會燒埋你果到
又係既 有個鬼佬老公 幾時走都得
仲有呀icu 香港發生咩事唔出聲 呀侵侵當選就post story係到屌 得閒關心美國唔關心下香港

負評我既人講下點解負評我 唔好禁完個制又唔出聲
呢個惡法係史無前例咁惡 呢個moment 仲唔出聲仲覺得討厭政治都無野好講 繼續日日吃喝玩樂周圍飛 提下你地
條例過左 免簽一定受影響 到時咪睇下你地有無得咁爽仲周圍飛隨時飛

佢真係好做作

咩料呀人地問翻過咩intern 個家姐唔知咩叫intern 仲答派傳單 真係一啖笑

Subscribed

mon實佢地

黑咪話唔係channel講政治，有無話佢日常唔理政治？我唔係佢打手，但無必要要求人地咩都要放上網同你交待，尤其呢d要講自己取向既，唔係個個都想咁公開去講，一陣講得多又好似樓上d人咁話佢淨係識抽水乜乜乜。你要去遊行無問題，你呼籲人去遊行亦都無問題，但唔好人地無post晒片呀相呀個d出黎就屌人唔關心政治。

呢個時候如果你咁得閒去屌d youtuber唔表態，不如花d時間叫埋你d家人朋友聽日一齊企出黎

避而不談背後係點解？咪同d藝人一樣
覺得自己係半個公眾人物 要搵食要避嫌驚影響米路
咁點解又屌d藝人政治冷感 youtuber 就唔係

佢d牙好核突

班垃圾kol唔好話表唔表態 我懷疑好多人都未知咩事
萬一搞到佔中果陣咁先出嚟打下卡

我都講唔出有咩男/女kol有明確表態？

我見台灣雞排妹講反送中仲落力過本地啲kol

好似淨係得啲唔出名有講
呢個都幾有guts

出名嗰啲應該唔夠膽？

好欣賞佢
佢咁多小學雞fans
影響力唔少
希望有更多出名又有良心既youtuber

肥蛙都出咗story

好過講都唔講 佢都用緊自己小小影響力叫緊佢班viewer企出黎
睇下ming仔 講脫歐都唔講香港 不過佢有佢自由既 樓上話唔係個個都咁鐘意公開取向嘛

肥蛙全香港最高質女youtuber
lizzy仲同條仔歎緊世界
仲話遲d搬番黎住

估唔到平時鐘意開果d全部都龜縮曬
唔係話逼佢地講
但真係有d失望

希望佢唔好一邊得個講
但自己坐係屋企涼冷氣
不過 佢拎加拿大passport 會唔會覺得nothing to lose

屎盤珍姐呢d實唔會講啦 可能連係咩都唔知
屎盤上次連果個司法覆核係咩都唔知就係度鳩share收皮啦
呃ki 呢d淨係吃喝玩樂都未into個社會既就算啦
虰（仲要用埋小紅書）崠都歸依左大陸
仲有老母彤都用埋小紅書講埋蝗語痴撚柒線 上次928仲教人整面罩又有教化遊行妝而家為賺人仔提都唔提 辣殺

btw 今日出去既痴線西要小心呀
銅鑼灣見
天佑香港 香港加油 痴線西加油
安全至上

所以無睇ming仔好耐 加上佢d片愈黎愈唔吸引 介紹返大陸真係頂唔順

咪你老母果件簽左英皇 唔係諗住佢會出聲呀？

佢話自己唔會變質呀嘛

「佢話」

唔表態已經夠失望
我發覺有啲人係完全唔知咩事
pam個ig話自己今日牙痛 只係想係屋企
仲問大家今日喺邊度玩

佢話佢夠無咪嘴啦

屎盤都有po story

大家加油！萬事小心

連Youtuber 唔表態都玩批鬥呀？
真係痴線閪

好好奇其實點解唔講得佢要返大陸搵食咩驚得罪sponsor?

我諗關佢老公事
佢老公好似成日係大陸做野

BTW 唔發表立場 但有公開講 仲叫大家小心啲
都算係咁..

屎盤同咩勞都出聲

我太out 都唔知原來宜家興著單車褲配高爭鞋 可唔可以著得正常啲過父親節

政總見

其實，佢個名係bethni YANG

Bethney Yang

啲垃圾係咪以為影張相比個like就當行左呀？

張相上網拎
影都唔洗影

拎完光環就繼續飲飲食食
真係唔該晒

兩個條頸長到長頸鹿咁 個頭又好似唔合比例地細咁
唔好玩喇

咁你想點呀
po出黎又屌 唔表態又屌

po相嘅KOL大把 有幾多係真係走出嚟？

其實佢地有po story 都好過冇既
但身體力行先最實際

對腳好核突

唔知佢係咪真去 但tina係留言見到比人話先po

post 埋d咁既相

條gap可以再推過少少同埋腰果撻深色咗係咪用ps 加深嘅時候 唔小心多手畫多咗 好撚假 btw呢個咩妝 好似俾人打疼咗塊臉

佢前一張story仲係飲飲食食
下一張就拎光環打卡喎? 仲要乜字都無 得句emoji
啲妹妹仔fans見到都唔知張圖代表咩啦
如果真係有心支持就去遊行啦 而唔係上網偷張字都無既圖囉

呢個真個個kol前幾個story都係飲飲食食 之後又post張咁嘅嘢 究竟係咪真心大家真係有眼睇 收皮啦TINA WONG

有邊個KOL真係有去遊行？
我follow佢一世！

見到Auman EG 垃圾屎個啲冇一個去

個八婆點會去呀
Story都del埋啦

好撚on9 紅嗰堆八婆 是撚但po個story 加個🇭🇰/💪🏻就當交咗貨 其實就係照樣吃喝玩樂

至於唔紅嗰啲 覺得某程度都係想借題發揮 好似之前串呃ki嗰個 講兩句就比人留意 感覺依班平民youtuber想po多幾個熱血story 引比痴線西放上嚟上位

利申 純粹個人感覺 當然講咗好過乜都唔講 但最緊要嘅 係痴線西們要頂住 加油！

見到cousin

邊個串呃ki?

今日2:00後唔去遊行
係度出唔關事 又無聊既片既youtuber
係諗住今日既呢個時候會有好多人睇？

佢地點會唔知講反送中實r到好感
除左葉劉囡囡真係有出
求其講一兩句好似jade tina spoon咁 信佢地既都on9
同佢地平時d真心推介一樣咁真心

Tina Wong 更加唔洗旨意佢出啦
人哋叫Wong zhan qing 呀

快啲unfollow 啦

個人黎講真心反感 佢喺呢個關頭仲喺ig shop瘋狂出po賣野

人地去遊行佢係到出igtv叫人投票

呢啲好心就收皮啦

我見男嘅多 不過痴線西好似討論女仔多？
垃圾波仔post下story算 冇出席過
女嘅有冇邊個

睇翻上面應該得yankayan同samanthalui
個個dora唔知有無去

宅男俱樂部ken有去！

何止個鼻，眼，牙....仲有對波啊！
好耐之前平胸，有一排突然大波成日攞對波出嚟擺上檯，左夾右夾..........到而家又好似平胸番，唔知係咪餵完人奶後負荷唔到所以要拆晒啲彈.....
前排見到真人平過紙板，廋到成隻病鬼咁，好心返屋企着返個圍谷谷對車頭燈啦，對波平到粒Lin 都要凹入去

最新個post好撚搞笑，佢都真係好自大，以為自己係啲咩新鮮蘿蔔皮大明星喎，要狗仔影佢呢啲咁嘅山東大媽，返去跳你嘅廣場舞啦！

from 老泥新po cmt , 邊位絲打 認認真真 其實老泥你同林病兩個八婆究竟幾時會一齊收皮 今日咁既日子 就算無任何表態 都唔可以責怪 始終每個人都有自己既政治立場 但你啊農民 最最最最最 係十萬個黑人憎既係 係story求撚其post下啲相 加幾個emoji 然後就繼續賣你既廣告 你知唔撚知真係好睇唔過眼 老泥你如果有mon po 自己問心啦, 有無參與遊行另一件事 但post啲story出黎 個用意係咩？係為打卡攞個光環 定真心有留意住自己香港自己居住緊既一舉一動？ 然後轉個頭又繼續po廣告，你無撚嘢啊 可唔可以都睇睇周圍環境發生左咩事 你啲偽善程度真係係最令人睇唔過眼唔該 當然好希望你係真心係支持香港 真係有留意住 但如果你自己只係求其搵幅相 打個emoji攞左個光環之後就算既心態 咁唔該你收皮 滾翻去你自己家鄉印尼

屌 unlike?? Dislike都唔識 笑撚死

好似angela真係有去

佢已有del撚左個cm

哈 垃圾

話你呀臭西陳庚佑 你同林奠一齊落地獄啦！

家暴妝

我like咗樓上個留言 比佢block撚埋
依啲印藉臭雞惡撚過林鄭

有d老母kol都有帶埋仔女去

食屎啦呢隻雞

平時呢我就睇唔起li條女㗎啦,
覺得佢又整容，又玩嗰啲大陸直播啦，
但今日我好尊敬佢，
佢玩大陸直播賺錢都夠膽講自己出嚟遊行，
比起其他垃圾kol好好多

美國選trump trump 就出哂post 講
香港就話知你死

諗返起平時alice ha, rikko lee 嗰啲扮自己有內涵，好知性，
今日粒聲都冇出過，又或者去咗風花雪月，
你就露晒底啦。

唔好同我講乜嘢批鬥人唔表態，
白色恐怖乜乜七七，
你份工係base on人哋幾鍾意你，
你唔表態我覺得你冇腦，平時又爭住攞光環，
咁我唔鍾意你都唔得呀？！

屌樓上果個臭西仲post自己身材
岩先睇到又有個問大家估下佢去邊度玩
真係想多D人屌化班冇腦KOL!

撞到毛記利君牙

我庚完全唔聽民意，block人滅聲，呢種行為直頭係效法林鄭 叻女！

同六四冇死過人一模一樣，已經去到共黨level

我庚可能師承林奠
學曬佢啲嘢

屎盤del撚咗個post

佢冇資格講we呀！仲好意思post呢個story???

屌del撚左

又del post 又block人好忙㗎啦
咪撚再嘈啦，再嘈佢出坦克車㗎啦

我係立法會出面見過唐c 勁

條女真係嘔心到
就算乜都唔講都好過依家咁拎完光環繼續吃喝玩樂賣廣告
然後俾人屌就block人del post當乜事都無發生
其實佢係咪林奠契女嚟 學埋曬佢啲衰嘢

做乜冇啦啦del呀？
你條眼線一岩一忽都照出街啦，呢張相有問題？

幫你推一推，俾啲巴打絲打幫手睇下有乜問題要del post咁嚴重

見到arm channel 同 tlt eg個d拍片嘅燒車

平時講臭西八婆庚佢即刻入嚟負皮㗎喎
依家唔入嚟？諗緊點兜？

自己無去到 無得係條馬路中間揸住反送中banner擺post影相嘛 唯有上網偷片囉 仲要唔擺credit 博咩？

仆街老泥 拎完光環照賣廣告

駁人以為佢真係有去

真係忍唔撚住串柒佢
如果佢話有我冇野好講

你將會被block了

佢真係好撚嘔心

我都係突登開個ac招呼佢驚撚佢block

查緊字典寫英文speak up千字文

我已經俾佢block咗四個account

我已經用字用得好大體咁屌柒佢。
廢事又俾佢有位入話我惡言相向。

今次做多左啦印尼妹
光環唔係咁拎架 你都無資格拎呢個光環
知唔知呢刻凌晨3點有幾多香港人訓唔著睇直播
眼訓都唔敢訓 好怕衝緊嗰班人有事
你實訓到gur gur聲啦
we?we你老味
番歸吹奏你既印尼啦
成日以為全香港得你一個熟悉印尼 真嘔心

真係辛苦曬阿庚咁盡心盡力post相呃like拎光環 為香港為民主
依家仲要俾我哋屈佢話佢嘔心
如果我係佢我都唔忍啦 大大聲同人講自由今日真係有出過嚟post相呃like拎光環啦

香港未死㗎！唔好放棄呀！

唔知講咩好
中午由維園開始行到政總
天黑睇新聞直播睇到依家，心噏
之後碌下IG
見到你都幾不識時務
不過好快啲人又唔記得，唉

平時個屎盤老唔老泥我都算
但係今次69係關乎香港未來，亦好有可能係我地香港人最後一次可以發聲嘅機會
Dklm冇去遊行就學人po story話咩we....想拎光環人地講佢就del人 cm同block9人你以為呢度係大陸可以封鎖消息咩，佢個名真係冇改錯，屎盤個腦裝滿曬屎我知你一定有mon實個po,好心你就拎個良心出嚟諗下香港而家呢個時候你係咪仲要po story拎光環，係咪仲要做一個濕9只係care人地cm ge youtuber Shame On U 屎盤

SPOON真係ON99日日淨係識得賣廣告吃喝玩樂 香港一有事即刻笠水再唔係就出幾個story出嚟打飛機攞光環屌你老母 依家以為DEL POST就冇嘢啊？收皮啦
仲有其他KOL 香港人嘅錢就識袋 香港真係有事就冇哂人影 掛住風花雪月 個啲咩垃圾蝦乾TINAWONG仲掛住飲飲食食 真係不知所謂

見到balu

仲有呢個Sue 不嬲都正一大陸西
人前人後兩個樣，成日都話自己因爲係mix所以講嘢唔清楚你細佬夠係mix，佢講嘢清楚過你十倍其實你扮咁多做咩，好L噁心
我等睇你收皮

Sue本身就唔係香港人根本不值一提
搵香港人錢搵得咁爽 香港有事仲仆去港豬澳大橋玩 真係好撚嘔心 真係抵你整容失敗

我有見過佢真人，同相唔L同
仲要俾樓上cda爆佢鬼影變幻球相由心生

Whizoo既Kovis

Ok 呀
岩岩返到屋企
沖個涼落埋妝就出公海開post屌柒佢個臭閪屎盤陳庚佑
開係咩台好？

今日遊行見到小花

負評係禁錯制

Speak up 左

mingjai 之前無講野原來都有行

唔提都冇咁衰
自己冇份行就唔好拎網上d相講到好支持咁

我又係好想睇下屎盆究竟知唔知逃犯條例係咩？
一直以嚟對於政治你又有幾關心？
定係跟風見到有成百萬香港人岀嚟 然後突然覺得好熱血 香港人上身？如果你係有心嘅就一早岀post講啦 定係見多人先加把口啊？

紅既po story就係有guts,好欣賞
唔紅既就係博上位?
我見佢個story已經係眾多kol入面最有內容
唔係打個emoji,講句香港加油就算
都應該真係有留意件事
難怪咁多人唔表態
講又死唔講又死

睇下幾多負評
見到鍾意既youtuber講/去就好高質
唔鍾意唔紅既就係拎光環
女人喺呢啲大事大非都要講事非
槍口一致向外啦

已report臭spoon 請大家幫手追擊

食屎啦偽善臭西陳庚佑

1. Del post=接受民意同表示自己嘅心意？
你瞓醒未呀 邊撚個呀你
接受民意又block人又要del留言？
我連屌鳩你嘅留言都未send出去已經俾你block咗啦
接受？
哈
再講 del咗個post點樣表示自己嘅心意呀？
先唔講呢個post根本唔應該今日出
你del咗post林奠會收返條例唔繼續二讀就真係表示心意啦
到時全香港人當你神咁拜𠻹呀

2. 任何形式嘅支持都係支持？
哦 即係無去啦
即係得個講啦
即係post完相然後繼續去玩啦
咁支咩持呀？
請問今日有咩咁重要會唔去？

3. 發佈日子早一個月已經定咗所以無得改？
哈 你個臭西老泥妹真係當咗自己係特首喎
post張相都要早一個月定仲要唔改得

4. 重視同接納每一個viewer嘅聲音？
如果block同del comment係因為已經重視接納咗
嗯 我無嘢好講

最後
食屎啦臭西陳庚佑

Sorry post咗兩次

呢條撚樣真係講多錯多，個腦都唔知係咪生係屎忽。風頭火勢post張咁既底衫相出黎，唔屌柒佢個個都唔係香港人

屌你老母諗撚咗咁耐，寫篇垃圾出嚟
第一句就fail咗啦

「唔需要介意其他人對你嘅睇法」

咁點解要出呢篇嘢回應人呀？post你又del咗，人你又block咗

「對每一個viewer嘅聲音係重視」
但你block佢地喎

知唔知自己講緊乜呀

其實唔洗del post㗎，你直接係ig出篇文向你每一個viewer道歉咪得囉，搞咁多嘢搏人唔知你做錯咗

農民覺得係屋企睇新聞已經係一種支持

珍珍同蝦乾 story都唔敢post呀

佢家姐黎 仲有份衝
Balu story話唔係香港 好似係

好想推到spoon呢條八婆好似大佬b咁收皮
做過街老鼠就岩佢架啦偷人相拎光環

btw係咪有公海post?

忍唔住都要出句聲
首先如果你覺得出聲就係拎光環唔出聲就係政治冷感 咁sorry 你完全錯曬 你都係唔想畀人話你政治冷感你先出聲啫

事實係我哋都知道你個人真係政治冷感
如果唔係都唔會做得出尋日 出post依件事
係尋日依個時勢你仲出post唔好話咩政治冷感定咩 你係不識時務 依個時候你保持沉默都冇人會話你 但你出埋啲咁嘅post真係自己攞黎
另外我地唔係打擊youtuber呢一個職業
而係打擊你做人嘅處事同態度

好撚嘔心 昨日睇住香港人團結一致 呢班垃圾就飲飲食食算

佢根本就係生理時鐘錯哂 咁啱未瞓
平時吃喝玩樂 都慣咗4,5點瞓 晏就先起身「做嘢」(facial 修甲 Hifu)

立法會議程寫明，12號三讀會同一日進行！
咩係二讀三讀？
簡單啲
三讀通過＋777簽署＝法案立即生效
議程：

首讀二讀三讀解說：

佢家姐仲比狗打傷咗
伍公子都喺前線

呢個post既絲打多d 想借個位宣揚垃圾花店
Le Sean Seasons Florist既惡行!
可能有唔少絲打都收過/買過呢間野既花

呢兩日可能係FB會見到佢地既廣告

好似好熱血咁 但其實係再早兩日

愛香港愛祖國 改到首詩狗屁不通扮中立

Post Comment節錄(原post已del)

大家如果去個page見到個黑白post既comment,可以見到好多人都讚緊間野!!!

要睇清楚抽水垃圾店既真面目 罷買d濕尻花!

俾人cap晒圖咁柒

笑死
一話佢呢刻訓到gur gur聲其他人訓唔到
就即刻起身開電視睇新聞

見到如cynbunny, 蝦乾之流仍在飲飲食食去整頭髮，什至崠仲走埋上大陸玩，呢d所謂既KOL真係垃圾之中的垃圾

人哋mon緊post㗎
唔係你以為巴絲啲留言點會咁多一個負皮
佢真係好鬼小氣

林珊珊個女連拍片都唔使就收試用

終於見到有人出聲串班女

Unfollow佢啦
唔想再見到佢條8婆

因為崠根本唔係香港人 一直都係蝗 只係賺香港人錢

[6.9遊行] 呢個垃圾kol 食人血饅頭

公海有屎盤post了

其實我對崠都無咩期望，一向都知佢份人係點，反而見到cynbunny在這些大是大非時刻仲去整佢個頭，真心失望

仲要特登po story話自己朝早先訓 冇人想知啊屌你老尾造作到

知你唔洗翻工幾點訓都得啦
身邊有幾個朋友坐完政總直接翻工都唔會咁樣po出黎拎光環
呢條女真係好嘔心

我尋晚去完遊行之後，覺得自己去到深夜之後冇能力保住自己安全，所以就返咗屋企冇留守。我返到去一路睇直播一路覺得好愧疚，見到有義士被人拉被人打我覺得自己只係區區去咗遊行真係好冇用，到底佢睇住個新聞打篇咁嘅嘢有冇覺得良心過意唔去。

片已del？想俾dislike

應該想再up過等無晒d ‘unlike’?

再up先比unlike佢

究竟佢有幾扮野
之前大象個單又扮晒愛護動物
佢成個人生都好假囉

唔係好明呀Sarah Cheung post張相係點
唔知呢度有冇絲打同我一樣 由佢tumblr 開始出名時有留意佢
每次有人問親佢中國方面嘅問題 佢都係答一啲好親中嘅問案 例如佢係中國人 10月1試過話中國國慶節快樂 有次有人問起中港關係 佢話覺得以前英國做咗好多嘢去離間中國同埋香港 （對唔住呀各位絲打 當時冇cap低到 依家唔知仲有冇了）
佢Twitter 直頭叫自己Chinese Britney
到佢係YouTube 都出名時 佢就寧願講anti blackness 都唔見佢講吓香港
講真 表唔表態唔係問題 但係好似Sarah Cheung 咁 擺張相 拎番個尾彩咁 真係好廉價 好肉酸

奶共欣表示香港有咩事都唔關我事
某啲所謂kol近幾日竟然仲有心情去玩

講真, 69去同唔去都係個人選擇
班KOL無去遊行就低調啲啦
仲要扮有參加呃like呃光環, 有無腦有無良心?
對唔對得住尋日出咗嚟行嘅100萬人?

利申: 尋晚食咗一棍

吓！佢不嬲都扮晒話自己係混血兒㗎啦，成日特登扮晒有口音咁，收皮啦大陸女人，都話叫你返去跳廣場舞咯！
陷害完佢姊妹丁丁同Pam, 分割晒佢哋啲粉絲同人氣，死剩把楚楚可憐嘅樣，但係又厚面皮嗲鬼走晒d廣告商比多啲錢佢..... 比少啲丁丁，超唔公平囉，之後嫌人哋cheap , 見到其他勁啲同high class 啲嘅人死癡爛痴， 都知道佢心計有幾重！丁丁就蠢啦嗰啲美麗公主可愛形象俾佢攞晒，自己就成個鍾無艷咁走核突路線，實係冇着數啲㗎！ 想當年一啲都唔出名，黐完一大堆人包括雪姨丁丁屎盤等等， 宜家就走去痴明星同最美麗超蓮，都好少有見到佢po以前啲friend啦，唔夠high都唔po呀！同佢真心係朋友10幾年嗰啲又唔見佢po ，但係係個trip or event 識咗幾個鐘一日嗰啲就出個post .....啲韓國女人，哎呀唔係，喺山東女人真係非常犀利。

屌點解冇人係fb屌柒呢間鋪！！！！！

我已經比佢del左comment同ban左...
佢個post落緊ad
post link:

絲打可唔可以出公海屌柒佢
仲要係fb落廣告抽水
係佢fb page已經搵唔到之前相關嘅post

屌佢老母仆街
玩delete comment
垃圾店舖

佢本來就蝗蟲黎架啦
你唔係對佢有期望呀

點解永遠都係呢個笑容 隻手永遠都係咁放

真係好樣衰 咁都可以教人化妝
胭脂兩大達咁jm9 咪出黎獻醜

第一次見有人叫自己做「雀斑妹」
咁icu可以改名做大舊妹
屎盆就改做老泥妹
呃ki叫黑眼圈妹

好proud of自己有雀斑咁

開左post了
垃圾抽水扮中立花店 - Le Sean Seasons Florist

希望大家幫推 見到fb comment都有人講緊

人人得而誅之

岩岩unfollow哂一班無去69無實際行動反送中只掛住吃喝玩樂賺錢嘅明星, kol, youtuber & ig shop...

平時我都只係一個貪靚八卦嘅死港女，但至少呢個時候我會表態 肯去了解香港發生咩事 上面果班完全置身事外嘅人 我唔會再想follow佢地

其實差不多係全部人

大是大非前都預咗班廢物kol唔會出聲
建議大家少啲follow呢類冇內在嘅垃圾
話時話痴線西都係女多 點解好似鍾意睇女多過睇仔

雀斑妹好似係佢隻貓嘅名
佢之前有條片講過佢同佢隻貓一樣有啲雀斑 所以隻貓就叫雀斑妹

成個ig乾淨哂

珍姐自稱自己病所以深潛

癲娜姐為左叫中學妹妹仔幫襯佢連紅色冇死都講得出 仲有兩大舊雲吞係隔離

其實都無咩問題姐
佢除咗化妝核突仲衰咩？

收皮啦

屌 見到成班kol post張相出黎扮支持攞光環真係好嘔心
明明之前仲post緊自己周圍玩/上大陸既相

個個吃喝玩樂24小時都旅行緊嘅
po張相加hong kong❤️又真係睇唔出有咩意義

移左民去台灣既mandy好似都冇講過野
過左海就係神仙

三家姐好似緊急搭飛機返黎
國難當前 唔好再話咩打卡攞光環

岩岩睇佢賣野個ac
屌一見到呢隻耳環 (唔知有無絲打講過)
幾年前我都係淘寶見過同款喎
乜原來淘寶原創手作貨都可以當自己整架

我係講緊某啲kol姐 又唔係話曬全部人都係扮出黎
不過如果你講既係真既話 我真心欣賞三家姐

我見到jonathan

移咗民就關你撚事

我估有好多唔出名嘅ytb都有去嘅
只係未必個個都會po相
Spoon仲可以咁厚面皮出黎拎光環

5年前雨革見過佢
之後就返黎搵食宜家唔表態

人地好似一早計劃左返
anyway 啦，救港緊要

到底有冇邊個kol 男女都好
係真心身體力行？
我寧願follow呢種人

其實班人都唔配叫KOL啦
佢地分享下化妝扮靚去旅行就叫KOL
完全侮辱左KOL既意思

Rock哥

伍公子

馬田算唔算kol?

Angela

唔係想盲撐 不過點解上面bethni 講句加油 小心啲就話己經好好 唔洗表態 spoon表埋態就話人地冇岀去？ 依家唔表態又屌 表態唔岀又屌 咁又好似過份左啲

gf vs gf

spoon呢啲唔係叫表態掛？似拎光環咋喎
你試下問佢知唔知咩係反送中

仲有蝗ding、肥蛙呢啲，repost完就當係
咩都冇表達過 影響到人啲乜
唔係repost一個story就叫表態咁膚淺掛

唔係想盲反
上面bethni講句加油其實都有人話唔鍾意話佢講完之後繼續飲飲食食分享買咗啲咩（#478）
我就不嬲無留意開佢
不過依家就有少少反感

再者
臭庚咁樣就叫表咗態？
我由頭到尾都只係覺得佢無了解過發生咩事 人云亦云見到啲人反可以上神枱佢先出兩句聲

Bethni講一句你就咁感動成咁 會唔會咁天真咁傻呀 咁我都同你講句加油小心啲啦
Btw可能你唔見佢ig shop狂po二手野啦

本身因為Spoon太垃圾唔想回關於佢嘅野 大佬呀智障嘅都知佢扮野拎光環啦 我就係要屌呢條po張相扮關心香港而無實際行動嘅垃圾印尼妹

屌兩野就過份？依家講緊全香港人俾林鄭屌呀 你同我都有機會俾人送中呀

肥蛙係呢到唔鬧得架
上左神台
佢呢種級數repost左就好高質
就算有冇去都冇人care
其他人就要表態+去到打卡
先叫‘’算佢做翻應該做既嘢啦‘’

收皮啦佢
見啲kol唔表態俾人鬧先出嚟講幾句
仲要講到咁鬼曖昧扮中立
兩邊都冇得失
佢真係好識做人
係關心既你就唔會自己走去外國玩啦

我覺得遊行 表態都好個人嘅

我尋日見到佢兩點幾著到七彩蝦條咁同一個男仔喺中環雲咸街附近影相，我無影低，可能佢做緊野啦

我只係想講，如果你真係撐香港，希望見到你身體力行，可以運用下你 kol 嘅影響力，咩形式都好，宣傳下又好，行出黎更好，唔好事後出個 post 就當關心左

講多句 我唔係Bethni嘅haters 69之前都好欣賞佢
佢讀過下書又見過下世面 以為佢會同其他垃圾唔同level姐

咁冇去可以有好多理由架姐..
同埋去咗又唔一定要打卡
Spoon比人鬧係因為佢po 完個story就繼續賣廣告
我自己去唔到遊行都唔好意思仲po ig吃喝玩樂啦...

Unfollow咗liz呢條兩頭蛇

打篇懶有深度嘅野 其實都係冇立場
佢真係世界女 驚講明立場會得失任何一邊

佢地點會咁蠢去左唔打卡啊
擺明冇去啦

Coffee咪一樣 尋日仲同個仔嘻嘻哈哈去玩
一係就repost人地做運動既story
係 去唔去真係好個人
但發生咁大件事都好似視若無睹咁 仲咁開心去玩
如果係我 我就算去唔到 我都冇心情玩啦
更何況po上ig

中大email

我覺得有事去唔到/去左無打卡係無問題(其實根本唔應該打)
但呢到啲人雙重標準到呢
紅/自己鍾意既kol事但po story就話好好啊好高質
唔紅/自己唔鍾意既
就算有人話係現場見到佢都負評多多
龍門任你地搬

同啲高官一撚樣

係
我就全部冇出現都反既我覺得出左po冇出現仲反感
本身已經unfollow unsubscribe哂 剩係呢度追po食花生

咁有冇去好難知既
你唔覺得kol影現場相打卡好虛偽咩
我覺得有表態，感覺似有關心件事
而唔係repost、打句加油已經好好
起碼影響到佢地啲fans
好似大j咁

唔只啲beauty begger掛住飲飲食食 啲ig foodie都一樣 仲掛住post野食相

雖然目前救港為先 但真係忍唔住要po呢條去左澳洲working holiday搵鬼佬拎身份既臭港女 唔知有冇人認得佢 俾人po上連登高登都好多次 次次都唔係好嘢 以為自己去左外國高人一等

「依家香港發生咩事呀? 下我喺外國唔知喎」睇到好嬲

Balu兩姐妹好似真係每次都有撐
唔似其他出黎打句加油拎光環

佢d世交好多紅底

絲打小心呀
哩度好多bethni YANG既盲粉架

佢咁叫表態？
唔出現又講到無稜兩可咁想攞光環
哦原來最後係同老公去指拖睇戲
我從來都覺得任何人可以讚成，可以反對
哩個係香港言論自由既可貴
但唔好一點力都無出過
一滴汗都無流過就學人做聖人

打堆無意義既英文就想贏掌聲？
Free rider到咁我寧願你隻字不提
因為知道你家庭背景/生意 都知你係親中多

P.s. 唔係淨係針對佢一個
仲有好多repost當去左既free ride垃圾kol

屌佢咩一早plan撚左返香港啦 前排先出po話好掛住香港定乜乜柒柒 依家走出黎抽水
呢條八婆次次都係咁

屌 碌碌下ig都見到佢

條女個名臭曬 你Google Sammy tam高登已經會搵到好多 另外之前連登都有個post係屌佢 又係因為post埋啲唔經大腦既嘢

[港女] On9港女山火都唔撤離

真係好睇唔起呢啲人 佢真係以為自己去左外國就變鬼妹 好嘔心

屌那星 馬面都唔會冇咗個腦呀？
冇follow條臭閪好耐，成隻雞咁去澳洲比人插到鬆哂

Youtube界小強Cherrie Tam重新upload左條片，快啲去unlike

小明 夜晚好似仲係度

睇第一個

小強開live話自己條片未出就已經咁多unlike，係大家針對佢
佢仲話自己唔曬唔焗得所以尋日無去，但佢表明12號會去

佢啲中文真係唔係中文，文法用詞錯Q哂
係將啲中文字堆砌埋一齊

好難閱讀

下注？
用生命尊重？
最合身的答案？
不可捨離？

嘩 第一次見人咁配詞

Liz完美演繹咩叫世界女

屌佢老母 已report

又係呢條臭雞，扮到自己真係澳洲人咁

其實大家喺到拗都無意義
除咗真係支持做實事嘅kol/ytb/公眾人物
仲有罷工嘅小店
希望痴線西喺呢啲關頭唔好再分化 槍口一致對外
世界女嘅由佢世界女 攞光環嘅攞
最緊要係香港有得救
如果聽晚/12號有痴線西會去嘅都要小心
大家盡力而為 罷到課就罷課 唔舒服就攞SL/AL
香港過到呢關再慢慢講狙擊呢班人都唔遲
in痴線西we trust

好彩幫佢講說話佢會分屋企啲錢俾你咁

請問佢之前有冇衰過啲咩
因為我都幾鍾意睇佢

我就開多個account嚟招呼陳庚佑
Block我呀公審我呀

仲有呀爺死咗都要同佢自拍先抵死

Google有

就算喺外國都唔會真係唔知乜事啦下話
佢係咪外星人嚟

已訂閱

利申非林作打手

好憎呢個柒頭皮但今次覺得佢屌得好啱

Agger 呢班垃圾我地可以慢慢清算，做咗正經野先

做正經嘢得嚟都可以有少少少少娛樂啩
大家覺得唔開心大壓力嘅時候咪屌下啲垃圾發洩下囉

利申聽晚見

屌你老味番工放工都裸體 做雞咩你

睇佢story好似平行世界

已unfollow
一開始睇覺得佢幾好笑
個人愈睇愈冇內涵
On9當有趣

其實真心覺得就算你咩都無做 一早買咗機票去旅行
大是大非面前 呃少陣like post少陣story 當尊重吓自己居住緊嘅城市 尊重為香港嘅市民 如果今次通過咗其實香港真係可以改名做中國香港
唔係連衛兵要迫你表態迫你遊行唔係一定要你有鮮明立場唔係一定要你留喺屋企睇直播
點解啲人見到身邊人都罷工罷課比警察拉比警察打都可以繼續影靚靚story post上ig/snapchat
唔期望要點認同 但留返尊重好無

見到肥蛙有喺Balu個post留言

點同送中對佢零影響 人地既可以投靠紅底親戚 又可以移民外國

但佢有無諗送條例可以令阿爺隨時隨地充公佢財產 果陣阿爺理得你係咪紅底褲

乜又係佢呀？當年雨革又係喺度呃like 俾人踢爆佢r熱心人士提供嘅物資 又日日post ig俾人知自己去咗雨革 勁煩唔知做乜勁 佢今次人在澳洲無得走出嚟呃like 都要繼續post story扮到好熱心香港社會 收皮啦成日以為自己去咗澳洲就真係鬼妹

是撚旦啦 大是大非面前 仲邊有咁好心機聲討邊d 8婆kol呃like打卡 就算佢地要呃既 咪由撚得佢地囉 反正身邊好多人都係打個卡拍拍屁股走人 行到成個嘉年華咁
救港重要啊 612理得佢地班kol出唔出黎呀 唔通出/唔出都要打鑼打鼓擺上網話比人知咩

面對大是大非 一個正常有良知嘅香港人係應該有義務同責任去發聲，捍衛自己嘅城市
唔出聲，扮中立個啲所謂kol有咩資格做opinion leader

隻印尼臭雞終於靜返一日

其實佢真係一個mk仔, 仲要有陣窮酸味真係好柒
咩都話世界級好食, 我俾89.34分

中大email雖然平時賣下肉搏出位 但真係身體力行去行 唔係放張全世界都有嘅圖去ig story當交數就算

同樓上絲打一樣 愈睇愈覺得佢冇內涵
真係得飲飲食食

Ming仔 Polly 都拍旅行片 但個感覺有學識啲清楚自己做乜多啲

見到有中大YouTuber拍左片
之前拍ironman嗰個

幾有心 雖然唔多人睇

想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

其實所有kol唔洗再打卡+表態
因為去左，打卡=扮嘢
ig 表態=扮嘢
唔打卡 但去左 = 又會比你地話 「去左點會唔打卡啊！」都係扮嘢

根本你地就係鐘意鬧
點都會搵位屌到
但呢個時候 唔好再咁撚八婆唔該
槍口一致 一定要上街

無睇好撚耐 成日以無知而自豪
話乜都唔關佢事 唔想理
話你知manson 有日大6連youtube都封9埋
你可以含撚 自己慢慢89.34啦mk仔

咁其實拍飲食/ 旅行片我覺得冇問題
我有睇有碗話碗, bob叔同mike yuen呢d
人地d內容高質好多
起碼講樣野食, 唔會淨係識講"世界級好味"

同埋講食相, manson真係好肉酸
成日大啖大啖咁食, 仲要含住好大件野食係度講野
佢同yaki冇咩分別, 都係咁撚肉酸
對比返有碗話碗同mike yuen呢d真係差太遠

唔該唔好再叫人打卡證明自己去左
根本就唔應該打卡 影自己就算啦
最驚影到其他人 千祈唔好出到其他人嘅樣
去嘅人都應該戴口罩 保護自己

萬一個on9政府真係通過左 你唔知道會發生咩事
我唔知道你係純粹唔鍾意佢哋 定係點樣
去咗唔一定要影相宣布全世界咁膚淺掛？

我都去咗 一張相都無影過 保護自己保護其他人
唔好因為人哋係kol就乜都鬧
好自私

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

Yamachisinwest 必睇

香港加油!!!!!!!!痴線西注意安全 今晚見!!!!!!!!

樓上班仆街等完左之後 痴線西一定會逐個bin c

大是大非前沒有中立

其實呢啲情況真係好兩難
聽你地講佢有家底，咁係社會上一定都會返咁上下身份地位
佢擺明就係講又死唔講又死
佢表態，可能會連累屋企兩家人
佢唔表態，又會比人插唔關心香港
依家表唔表態唔係佢個人嘅事，真係有好多野要兼顧同考慮
基本上所有明星都好似冇表過態 咁唔通佢地又真係唔關心香港？唔通個個都要好似杜生咁出位咁反中先係叫關心香港？
我相信好多人都係身不由己 可以體驗
如果真係要鬧嘅，我覺得咁嘅時勢啲明星、KOL仲係咁post吃喝玩樂相就真係好抵鬧
大家冷靜啲！唔好為鬧而鬧

利申：從來冇follow過Beth或睇過佢任何野，係因為呢到先知有呢個人

可以體諒

認同每個人都有每個人既難處

就算係proud of自己有雀斑又點？
女人一定要個個都想白滑先係岩？

利申 無睇佢片無sub

一講到bethni就條底線拉低哂
Bethni就可以體諒 可能佢本身好關心香港
liz打左成段字又叫大家一齊關心香港 就叫世界女
其他kol po埋相就係呃like唔理佢地係咪呃like都好 係咪 但佢地直接po有關遊行嘅相俾多啲人知
講世界女 bethni仲世界啦
又要搵大陸錢 又要同viewers表現出一副「啊 我有良知」咁嘅樣
唔覺得一定要表態 但見到一講到bethni就奶哂鞋底好嘔心啊

本來都覺幾好睇 但越來越覺得佢冇內涵

本身我都覺得痴線西只係係咁話屎盤好似有啲mean
對唔住 係我錯
依家佢做乜野姐
突登post出黎話佢有好多人撐
一個人關唔關心社會真係佢自己先最清楚
我覺得唔可以用po唔po野黎代表佢有冇關心社會
但係佢依家係喺唔適當既時候做唔適當既野呀
仲係到賣bra廣告 有冇尊重過香港 尊重為香港而衝既人呀 真係on撚99

呢個時候仲打飛機 好心佢啦

你講嘅全部我都同意
我好認同冇表態唔代表唔關心
始終呢個係佢public ig 可能唔想講太多敏感議題
加上佢家庭背景
佢唔發表意見我覺得絕對可以理解

但係去到夜晚佢喺個ig shop係咁岀post
呢下我先有啲驚訝同失望
佢講過個ig shop係佢one man band
即係岀post嘅一定係佢本人而唔會係助手或其他人
佢岀post代表佢應該冇留意緊當時事態發展
當然唔岀post唔代表留意緊
但係咁岀post就話哂俾全世界知佢冇留意
係估唔到佢咁唔識做喺呢個時間post
難聽啲講句 扮下嘢都好啦
定係佢真心唔知嗰陣岀緊事

我之前都覺得佢家境好
又讀書多見識廣
應該可以喺唔同方面都好好教育到仔女

如果係普通港女政治冷感都算
但估唔到佢已為人母
都對自己下一代身處嘅社會咁唔關心
如果佢仔女係外國岀世咁wfc香港都人之常情
但佢仔女又喺香港岀世㗎喎
我理解唔到 定係港媽大部分都係咁（baby condom嗰啲）

一個無腦kol po張相都拎到光環，仲未計佢做啲不合時宜既嘢，讚佢既人係咪個腦裝屎？對得住前線班學生？呢班人都係啲坐喺屋企睇直播然後坐享其成既人

班人仲要多謝佢
唔好再講話表唔表態都屌佢
佢著緊香港多啲就唔會post bra相啦
自己乜鳩冇做過比人屌 然後出句聲就有光環收

講嘅嘢就睇得出佢唔知咩係逃犯條例

嗰班人仲多謝佢 真係好嘔心

典解無人提起嗰個有個鬼婆女朋友chok蕭叔叔口音嘅自信X

送終條例一過 最危險就係佢依d

最嘔心佢係逐個cap出嚟打飛機厚面皮到

sixty eight係大陸公司黎，扮外國brand
你send完都無用

呢隻印尼臭雞真係痴撚線

仲要逐張cap嚟post 就做多咗 每次都驚死人唔知佢唔係淨係得負評

希望mkding講得出做得到，唔係po出黎拎光環呃like

嬲咗成晚谷鬼氣block我又驚我話你block諗咗成晚覆句咁嘅嘢俾我

屌做咩姐佢
驚人以為個個淨係識鬧佢？

笑死 越回應越顯得佢無腦 寸柒柒咁
趁呢個機會收皮啦好嗎

佢一定有mon post見到我話叫佢block我佢先唔block
但係又嬲嬲豬咗成晚

我依家唔得閒 過幾日再慢慢嘈交

成日講到唔care人地講乜
講到自己好型咁
明明就嬲到震

話你呀屎盤

我都係見到就諗起spoon

土生土長嘅南亞人vs土生土長嘅印尼人

即管block啦老泥 大把account

係咪全部自己啲分身ACCOUNT

唔緊要啦，屎盤大把後路走佢驚鬼咩，自己死返印尼或者靠佢男朋友囉，如果佢男朋友娶佢，葡國passport嘛，歐盟呀嘛

佢究竟有幾多個人格？ 好恐怖呀

好撚扮野啊蝗虰

本身幾中意Sarah 差唔多條條片都有追
但係而家風頭火勢 佢都淨係掛住外國發生嘅事
明明佢自己中學都係讀本地學校
連I-school細路都唔係啊
點解可以漠不關心香港經歷緊嘅嘢

擺明唔care香港市場。
有幾多外國viewer會對香港呢件事有認知

咁又唔好好似睇死佢咁，佢大可以唔出聲，我相信佢都真係會去先咁po嘅

到咗大是大非時刻一眾痴線西仲可以批鬥分化質疑，而唔係盡力支持有發聲或者提過事件既人，果然痴撚線

收皮la,死人大陸西6月9嗰日你去左港豬澳大橋架
香港依家有事你就出嚟抽水冇用架la崠Sue ,btw香港人加油💪🏻香港有事我地就企出嚟捍衛香港唔係好似d濕9kol咁出黎抽水

佢可以喺用自己其他ac send呢d多謝既嘢俾佢自己

大家盡力搞到呢兩日 之後有排bin c !!!!!!

成9日剩係識癡落d有名氣d ge Kol or celebrities做人做到佢咁系假我真係為佢嘅人生感到悲哀，平時你講嘢嗰陣好似含住個包講嘢都算，依家香港有時會淨係識抽水69嗰日你去過邊ar?唔好扮唔記得，一日大陸西，成世都大陸西哎呀係喎，人地係山東mix,當然係大陸西崠sue依家香港呢個情況唔係俾你用嚟抽水

除左佢仲有個垃圾mira
69個日無出po去旅行，見宜家個大方向就黎痴

認真 有無可能攞哂69前後佢地po過既圖同片黎binc，照放返上youtube。69個日唔表態都算，之後仲黎攞光環，作為公眾人物要有返社會責任

一個山東69去港珠澳 一個虰最愛北上喜茶小紅書
仲想兜話愛香港反送中 人唔笑綿喵都吠

希望痴線西遲啲先批鬥班蛋散 宜家應該主力叫人出黎罷課罷工甚至去散餐

仲有呢個Pam69嗰日佢就繼續喺度吃喝玩樂，依家就走出嚟抽水好心d濕9kol就用個腦諗下，如果第時條on9法例通過左，對你哋都有莫大嘅影響㗎咪L剩係識得閒就po一兩個story出嚟做牆頭草抽水
用下個腦la你地

到左大是大非既時刻，仲可以借件大事黎扼光環，隨意站邊，而唔係真係支持件事，果然係香港一大乞幫

佢好柒

咁有無可能集合所有有份出聲支持既kol片或者圖再做宣傳？ 務求高過班臭西扼光環既關注度

Sorry for 19999

本身kol算係公眾人物，可以用佢地自身力量呼籲其他人行出嚟，出下嚟野餐但係佢地而家好似班死八婆咁，剩係識抽水，抽水係冇用架，只會令市民大眾睇清楚你哋嘅真面目

係，事不關己呢種態度最討厭
佢唔為自己，都為個仔諗下
第時佢生活係咩環境
都係佢哋班離地撚一手做出嚟

其實佢呢句係冇立場可能佢只係支持緊政府

忍唔住了

睇錯左mira
雖然之前笑過你肥婆（雖然你真係
雖然都係後知後覺拎過光環
但好過乜都冇做
佢有曬馬來西亞台灣個啲觀眾
佢有份幫手宣傳香港發生緊咩事
韓文都打埋同你班韓國fd講
算你啦！Mira

今晚有幾多個痴線西會去
今晚見 各位小心

以為佢到最後都係另一個平行時空，但好彩都有出聲表態，如果唔係真係會對佢好失望

對COFFEE林芊妤表示極度失望！！！

唔該加埋cynbunny同蝦乾呢兩個港女

宜家仲食好嘢

各位請小心

CLS佢咁樣當支持 咩料

屌佢 而家係要大家罷工罷市罷買
佢咁樣抽水做生意？無撚野呀

係反就罷市啦屌on9

絲打開心得太早 story已del

Merry so also

算啦，算係咁，
你逼佢都冇用，
我諗佢屋企真係同大陸有好多生意關係

嘩 你唔體諒下spoon？唔體諒下林奠都係打份工先強制執行送中條例送大家終？

呢啲真係難聽過粗口

老泥m 老mk mmm1122字都唔識多隻 出黎拎光環
雨革果陣 偽老公做緊pc散仔黑警
老泥m你淨係驚你當時條乞衣仔連乞衣兜都無埋咋

Cls未見過有減價支持反送中
有心都去左立法會 仲幫得閒同你買餅咩

好撚心你地班所謂kol唔好以為po張九唔搭八嘅相出嚟可以呃like
張相同支持有咩關係？
好撚嘔心
以為自己好靚咩

仲食得落
因住哽親

咁大件事冇留意
知唔知咩叫公民責任呀

唔好咁啦 人地真係做唔到low profile 仲唔趁機做個正義撚引來大家既注意咩

佢真係呼籲下都好，以我所知真係好多人跟佢做運動

利伸 69當日行到仆街 見到佢啲storiessss 已即時unfollow ig & youtube channel

不知道 不曉得

點解去到呢個時候仲要批鬥邊個有表態 邊個係抽水 邊個拎光環 邊個係港豬

無論佢地係幾時po啲咩，至少佢地都運用咗自己嘅資源，去分享、去畀其他可能唔知發生緊乜事嘅followers 一個概念，或者一啲線索，令人好奇而家發生緊乜事。可能你會覺得做得唔夠，但每個人都有不同嘅包袱係身，而外人係唔知。

換個角度睇，至少都屌撚醒咗班所謂kol，畀佢地知而家發生緊乜事，至少令佢地出下po扮吓關心，先有機會令更多人aware呢件事。

我哋一直追求嘅 背後都脫離唔到自由嘅概念，如果今日我哋連其他人政見不同都包容唔到，又何來高地去立足？唔一定要逼其他人認同自己，道不同不相為謀。

雨革佢有罷課有去金鐘架嗰陣有follow佢

真心對li條女完全改觀

利申：絕非打手，搵返我之前啲post就知我有鬧過佢

Meg係台灣YouTuber都出左2個story 講香港情況
大家再望下香港代表

幫佢report account

無知真可怕
好睇唔起呢一班人 話自己唔了解
同manson一撚樣
可唔可以作為香港人了解下你住緊咩地方？
發生緊咩事
咩叫淨係識得做運動？
家陣已經唔關政治唔政治
而係你個人冇腦 冇思想
我寧願你唔表態
唔好講呢啲垃圾
我非常鄙視你

恆管妹係咁上下
成撚日扮哂有見地 講d講完等於冇講既野

上一個story飲飲食食
下一個就表下態講兩句
雖然佢大肚都應該唔會遊行
但咪又係一樣掛住吃喝玩樂
寧願佢唔post

已unfollow evitawong

其實大家唔洗再理呢啲垃圾KOL

我地心知肚明十個有九個都係象徵式想拎光環

等件事過左再算帳都唔遲

大家注意力focus返喺正確既事

一齊加油！！

已unfollow臭西merryso
（本身識)

見到啲唔出名嘅mk kol話推job唔出post
又瘋狂share新聞
相比啲出名嘅差勁撚遠

對佢真係好失望淨係掛住舞台劇同食食食

本身都知佢係離地撚同串過馬撚
真係唔會再睇佢d野

你含撚啦臭八婆，仲好意思抽水

唔好理佢la,
佢又會話你逼佢講政治㗎啦，
然後你地成班人都好煩，
佢之前都講過好多次

BE停工

yaki wong係咪無出過聲

係，連就咁鳩打句加油呀或者抽下水都冇

仲有佢個frd黃安，啲story繼續係冇營養既吃喝玩樂

真係咩人識咩朋友

佢中學都無讀 發生咩事都唔知啦
佢心諗我講多錯多 唔講好過

傻啦，69個日仲po緊去玩咋
由上星期開始留韓港人已經組織緊，佢見今日風起先黎講

呢個有，我好似見過佢，身邊仲有兩三個fd，因為佢灰頭露手臂同肚，又濃妝咁所以望多左幾眼，但又唔覺佢同其他垃圾kol咁，當自己係星

講到自己唔撚係住係香港咁

manson仲係日本開開心心理撚得你

冇左個story 嘅⋯

啲KOL仲係度出post賣廣告

全部cap起 遲啲慢慢狙擊
垃圾臭閪

因為老公係澳洲長大既馬拉人
佢話過有咩事咪帶埋個仔跟老公翻澳洲
香港有事啊？我咪翻澳洲囉

佢真係有咁講過？

啲kol真係虛偽

6.9當日仲喺度同粉絲互動講去邊度玩
而家又扮晒蟹話心在香港 好擔心乜乜柒柒
乜都幫唔到，又唔係做呼籲唉

絕粹呻下 學巴絲話齋完咗先慢慢審班垃圾

之前佢做過個訪問入面講過 大不了翻澳洲
btw唔好誤會 最後個句係我形容緊呢類人心入面既諗法既

香港就係好撚多coffee咁既人
嫁左個有外國籍男人 生埋B
以為有曬後路就乜都得
心態上有咩事咪去外國囉 住幾年自己都申請到外國籍添
唔會有興趣知道香港發生咩事
無事咪留 有事咪走

69前我講過黑咪14年係自己channel唔講政治即刻比人屌我
其實我想講就係絲打們講既野 當日你唔出席又好 作為香港人 住係香港既人 有些少尊重 良知 當日都silence sns 其實當日好多港星都係咁 你話佢避嫌又好 但起碼表示尊重 發生咁大件事仲可以係sns若無其事咁擺美食相 去邊到食dinner 有無尊重過當日遊行示威既人 咁樣post相法我好難相信佢平時有關心過香港 不過有人話唔可以迫人表態 我一笑置之

屌佢老母黃安睇緊抖陰唔撚得閒理呀

無知真可憐
之前佢去親旅行必定十個八個on9 story
煩撚過閪
而家風頭火勢佢po都唔敢Po

佢想講自己冇腦唔識諗嘢啱做寵物？
無知之餘仲要proud of自己無知

我明白作為kol，
你有個咁大嘅平台唔一定要政治化，
既然你願意將你嘅平台講國際議題，
點解唔講香港而家發生緊乜？
你係香港人，
呢樣野無得抵賴

其他kol唔表態，
唔用佢地嘅平台去宣揚任何政治理念我都尊重，
但你要講就講人哋國家嘅事，
而忽略你個家，香港嘅事

做個KOL姐 唔明點解係都要逼人表態 你話佢6.9果時好似coffee咁係咁post啲吃喝玩樂既野就話黑人憎姐 沈默都要比你班痴線西係咁jer住 逼人地表態話反送中先肯收手 大把藝人都唔表態啦 唔見你地係咁jer住佢地

唔好唔記得土生土長既emiwong，一樣係照樣吃喝玩樂
好心唔支持都唔好踩多兩腳

佢成日都想做到與眾不同
其實好多時聽佢講野覺得佢先無知

真 個個攞光環

又黎拎光環

對佢真係好撚失望 乜撚野人手不足 佢對香港現況隻字不提 正垃圾

佢啲片下面成日有人用殘體話小姐姐膚色好美～怎麼這麼多人罵你～不用理會那些不理性的惡意批評 之類說話喎

講咁多廢話叫人出去 自己又唔出

自私到爆！

崠條大陸婆 打算咁就扮受港 收班香港fans
收皮啦 69番大陸玩嘅蝗

垃圾

金鐘現場見到ming仔
仲見到阿庚

邊撚個care佢出唔出片呀？收皮啦八婆

Hiddie都有出

真係見到佢

上面盲反個幾個 點呀 人地岀左啦 仲攞住部手機屌人

肥蛙啲觀眾緣唔係假
係因為佢真係拎個心出黎
用kol身份叫多啲人出黎
仲會幫入左鏡嘅人打格

我地特首都係啦 條例通過左拍下屎忽就跟老公去英國啦

失望

其實真係會load唔到
有去過2014既就知，係多人都load唔到

完全收唔到

spoon已del咗story

記錄低，
事件過後痴線西一齊清算佢哋

唔鍾意spoon
佢個bra廣告直頭on撚柒鳩
但佢今日下午金鐘現場坐咗係度

你 真係好涼薄
除咗屌你老母
已經冇嘢想同你講

瓊姐都post咗佢

之後先推到你仆街冚家剷！

佢呢個story講既野真係難聽過粗口
都幾肯定佢冇了解過今日啲警察點對啲人
警察要服從命令 咪即係做狗囉
咁係咪上頭叫佢地殺人都冇問題
真係好無知

Brandy冇腦

會親身去而且真心有關心件事既kol唔多
呢幾個全部由69之前講到依家
Respect

之前唔多鍾意佢
今次完全改觀
肯用自身影響力去影響人

仲有伍公子！！
衝埋上前線
真心respect

不過最欣賞都係balu
其他kol都只係今次先表態
但香港每次有咩事佢都會想用自己力量去影響人
而且唔止一次係各政治事件現場見到佢

中間超人，
好那嘔心！

雖然我知佢唔係成日喺香港，但佢話晒都係香港人，所以真係忍唔住..

sorry for off topic
見到垃圾brandy啲story真係忍唔住回應幾句
你講得好啱，我哋係無權利阻止你喺你嘅個人平台post啲咩
但唔該你諗下，作為一個KOL，你係based香港嫁
香港今時今日咁嘅環境你仲有心情post啲吃喝玩樂嘅相
你口口聲聲話外國警察點對待當地示威者
麻煩你用你對狗眼上網check下人哋點樣示威先啦
警察宗旨係咩？服務市民定服務強權嫁？
好心你讀多啲書學多啲歷史，邊一次邊個地方嘅革命係唔流血，唔衝突，和理非非就成功？
我可以話比你聽，無啊，係無啊！
你仲打埋啲咩「边」、「号」依啲簡體字
係咁叫人諗下今次上街係爭取啲咩
究竟係你想我哋話比你知定你當我哋好似你咁無知？
我哋上街唔係為咗逞英雄，出嚟分化社會
我哋係為咗香港嘅將來，即係你個so called寶貝囡嘅將來而發聲嫁
你估tear gas好好受？你估橡膠彈就一啲都唔痛？
可能同你依啲人講道理真係我直必腸咗
但唔該記住，依個香港你都有份嫁
將來係點，你本身都可以出聲抗爭
但你無啊

屌今日流血班垃圾終於出聲啦，icu carmina sonatina minnie gogreengolean emiwong，唔係話有咩事你地要即刻表態，係自從星期日開始你地重係咁post吃喝玩樂相。真係知道事態發展既呢幾日又點會重有心機嘻嘻哈哈？多鳩餘啦一個二個

仲有冇更多kol係好似佢地咁
俾大家一齊folllow返d正常人

睇埋佢啲story先

睇完後對佢極度失望

今日喺金鐘見到波仔 仲幫手搬嘢
利申好憎佢同佢家姐細佬

Lillian Kan 中間超人

人地民眾有份選總統架 點樣唔民主
其他國家示威會放埋火 附近嘅商店 香港有冇人咁做啊？冇啊 但係都比啲差人對住個頭開槍

馬田今日有出去 比tvb影到
有人係搞神馬個post度放左photo comment
d人叫佢del comment都唔撚del

佢收聲啦
不學無術的代表
up乜春

佢唔關心唔緊要
唔洗一副討厭既口吻

好撚黑人憎

慢慢報應啦

Carmina老豆警隊高層 唔會表態啦

台灣鍾明軒拍咗片叫香港加油
基本大家concern嘅嘢都好精簡咁講咗出嚟

好多台灣人都好關注除咗出名嘅youtuber 仲有beauty sharing ig同賣蛋糕嘅ig都有講香港逃犯條例

有個咁撚無腦既啊爸真係慘

退左休啦

勇士們為香港人衝 卻被香港人咁樣對待

Brandy大陸狗？

佢點樣支持送中係佢嘅選擇
但見到呢個story 我真係燥撚左
你repost番啲人點樣撐你自己但可唔可以用下個死人腦
你話一個kol講嘅野會影響到好多人
咁你有無諗過呢個ig story又會影響幾多人
會唔會有人睇左你嘅story就真係覺得警察係逼不得意去做呢件事？
如果你覺得一個kol係咁有影響力 咁你更加唔應該recap呢個人講嘅野再po出黎
今日第一次聽嘅人上街，送物資係不知所謂

佢個follower盲撚左
班警察失控多過示威者喎

我真係好心痛仲有咁多人支持brandy
我明第一個人的確狠毒 話埋人個女
但今日件事警察真係做得啱?
呢啲言論唔想被真正想為香港好而犧牲自己嘅人睇到
個種不認同真係好令人灰心

佢除咗沉迷hypebeast嘢仲識啲乜
唔識政治唔關心社會唔緊要
好心佢唔好衝出嚟柒 扮看透世事

啲人撤退緊就不斷掉催淚彈 掉到地鐵站都有煙
指引話射腳 啲狗就對正個頭打
人地話行唔到 下一秒就拎胡椒噴霧噴人
日光日白一堆警察打一個手無寸鐵嘅示威者
逼不得己 笑撚咗
好彩我身邊冇啲咁撚冇腦嘅人
果然咩人就有咩fans

個brandy話明白係為左香港，為香港民主自由
但又唔係為左佢
香港佢同班黑警冇份
佢有冇諗過自己、佢個女都係香港人

已經unfollow左brandy
今日唯一令到我燥嘅事
好嬲

佢repost即係佢認同條友講咩啦
根本反送中既人係唔會覺得警察做得岩
啲人咒佢全家死係過份
但佢口口聲聲話反送中
轉過頭又repost條弱智講既野
佢都好過份 唔好再話自己反送中唔該

可能真係有好警察
但係今日有份「維持秩序」嘅 肯定99%係黑警

有啲KOL真係好嘔心
而家逼到埋身 最多咪出一個黑色story
到底有乜撚嘢用 做KOL基本嘅一件事係同你嘅follower分享
平時分享護膚品化妝品就識影晒野畀晒資料
而家呢 淨係識出一個黑底story講到好似好傷心
但對呢件事有幫助咩 根本做唔到一個KOL嘅責任
屌你老母成班死臭閪

csk同大爺嗰啲垃圾呀 憑乜撚野做KOL
佢地帶咗乜撚嘢資訊俾follower?

DLLM Louboutin

以前同佢同中學 我對都佢冇咩好感
亦都好撚憎啲kol出黎拎光環
求其出個post扮曬嘢關心香港
實際又係度飲飲食食
不過咁 絲打 唔好妄下定論

影LLM

Brandy呢條軟飯王 如果唔係jade 識佢老鼠咩

講得幾好

岩呀 以為自己好紅好多人識

屌 人地個個去做正事
你件八婆淨係識諗幾時出片
大事大非冇人會睇(平日我都唔會睇 零營養)

平日唔係好鍾意扮知性咩
你件八婆而家只係話俾所有人知你冇知識 冇良知

垃圾都不如
用下腦啦

佢兩公婆都好垃圾
個女咪又係呃like工具

好明顯人哋係睇cctvb ga la

今日睇佢ig story
佢真係企得好前！

咁proud of ur country 做乜唔講中文

用自由民主,同鋪頭一日做唔做生意比，
條女真係痴撚線ga wor,
贏粒糖，輸間廠，
佢覺得好值得

已unfollow哂堆69到今日先表態
死出黎拎光環既垃圾

呃ki同黃安今日終於都肯po story了
死港女乜春都唔識都係見係連登比人講完先做個樣黎po

頭先bubz出IG post話會喺香港搞fans meeting
下面好多comment話唔岩時候
叫佢用佢嘅影響力講俾大家知香港extradition law咩事
本來我好驚會失望
始終佢唔係揸香港passport 可以扮聽唔到睇唔到
點知佢真係出左聲
好感動
Thx bubz it means a lot to us
Thx for still calling Hong Kong your home

Brandy其實你唔撚洗post d 撐你既dm出黎取暖嫁
你無腦已經係事實

「做個kol姐」
kol都係一個公眾人物，好多人睇以佢哋為role model架，你咁講好不負責任呀吓，佢地有糧出又係公眾人物，咁我都可以話，做個行政長官姐

印象中大部分痴線西無迫人表態 至少我無&覆我啲絲打都無

同埋痴線西多數傾kol youtube 甚少涉獵藝人 可能間中講下幾句

不如我哋一齊留意返香港保衛戰嘅動向吖

星期一當日已unfollow哂
唔好再睇啲無營養嘅嘢 影響身心發展

串呢個認同但離地可唔可以講多啲
但見佢story叫人sign up 白宮聯署
帶定頭盔：唔撚係打手 純粹見佢都算有叫人幫手聯署

有follow charey.m
雖然咁樣post張相出黎呃like係on9左啲
但睇佢story見佢11 12都有出黎
都叫做真心用行動撐香港

Lilian Kan想點啊
乜嘢叫或者沒想像中那麼差啊？
屌你條八婆懶喺中立咁怕得罪人咋下化？

為個女更加要行岀嚟

雖然身份尷尬 不過佢都叫有關心其他人安危

身為kol 咁識用網絡搵錢，點解唔用番網絡去發放消息比其他人呢？

咁撚易就洗到底嗱？俾人鬧完第日做場戲你睇咋on9 去完ifc shopping擺pose影相見攰咪嚟坐下囉 定點呀 洗唔洗頒個自由女神獎過佢呀

條女平時最鐘意扮野架喎
有病入院都要post幾廿個story
你肯定佢係有去？

無論你本身鍾唔鍾意個ytb 佢肯出黎都係一件好事啦 肥蛙po story同出黎就讚到佢上天 其他人就叫做拎光環 出黎又鬧 唔出黎又鬧 好難捉摸喎

軟飯王呢個名真係無錯睇完佢ig story 真係叫佢收皮啦

從來無follow過佢 呢條靠老婆既垃圾

佢話band 華為犯法已經唔洗睇啦
靠老婆既垃圾

仲要係呢啲時候見到佢啲廣告

佢同緊警察講 stay safe
咁理解就明哂

香港已經流緊血 隻樣衰黑咪今日仲post 開箱片

人地外國老公 都唔諗住留係香港嫁啦
關佢撚事啦

睇見就嬲

估到啦 條友做生意
肯定怕得失大陸佬啦

咁講又唔得屌
係咪要衝哂去前線食彈先叫有關心香港？

與其不停屌個垃圾屋企有紅底背景brandy
不如多謝所有有份出黎支持反送中嘅KOL

尚未完結！加油！

呢個時候仲有心情post廣告, 買野, 旅行, 飲飲食食
到底有幾政治冷感先做得出?
大把香港人抗爭緊, 睇新聞睇到喊, 成晚訓唔著
班垃圾KOL係咪活o係平衡時空??!!!

檸檬頭兩日都有去，9號嗰日差不多全部story都係關於遊行。我想講嘅係cherrie tam，好耐之前我已經講過佢得個樣係內涵，人又懶，閒時剩係識扮靚，攬住隻狗嗌popo，成個低能咁，身為youtuber好日唔出片但又要靠以前做youtuber儲落嘅僅餘知名度去sell佢新店嘅野，今次單野，9號佢仲post緊飲飲食食旅行泳衣相曬身材，開live有人問佢就話自己唔曬得所以唔去遊行，佢肯定有睇痴線西，驚人燒埋佢（我見得一兩個人有提佢，奀到）到12號就狂出story以示自己有支持反送中嚟補鑊，真心定假意人地一眼就分得出。

果個冇公德心samishome 駱駝女人
咪又係咁

平日懶係hong kong vibes
有事第一日 （6.9） 仲post 埋啲飲飲食食

到尋日 就話有簽白宮 又話支持乜乜乜咁 假惺惺
又話自己身在Toronto 做唔到乜好傷心

果日多倫多有遊得 佢同佢個死肥鬼冇下巴男友去撚左邊
而家大是大非出來抽水
我屌你老母啦

係喎 老豆警隊高層 自己又唔喺香港出世

肥蛙從來冇言行不一 post完不在場相講句香港加油然後照賣廣告post美美的泳裝相 點解你要搵佢兩個比？屎盆憑咩可以同肥蛙比？
另外 唔好咁天真啦 俾人鬧完 下次去坐下 博人同情 博人錯怪佢 你係真睇唔出 定係你唔想睇得出？佢一開始就出嚟 真心為香港擔心 會有人鬧鳩佢？改觀都嚟唔切啦 下話

分分鐘過咗九號先去查咩叫反送中

如果一開始就真係緊張香港 又或者只係有一啲啲良知 就唔會有心情執相執個靚靚 再呃like賣廣告啦 驚自己聲譽受影響 以後冇工開咋 咁就成功呃到你 你地啲錢果然抵俾佢賺

Asha講得好好 你地班人平時日日用kol influencer個名黎呃飲呃食 去到重要關頭就覺得自己身分唔適合講太多 dllm 可唔可以做返啲對得住 ‘influencer’ 呢個title既事呀? Sarah Cheung你同Asha咁friend你睇下人地唔係香港都不斷留意 你喺香港潛曬水做緊啲乜嘢呀？

我之前講過唔好focus喺班垃圾度 但我真係好失望

我本身冇睇開佢 又唔會因為佢而去買果啲products
唔係幫佢 但係佢唔出黎都會比人鬧架喎...
你咪當佢良心發現
就算本身係藍絲 經過呢幾日嘅事都可以改變立場嘅姐...
同埋 就算佢地比人鬧爆 都會繼續接到job 班pr都會不斷送野比佢地
Yanyanc同yanki 就係一個好例子

除左識買潮牌同著到鬼五馬六之外我諗佢真係咩都唔撚識

今次對好多過萬以上followers既港女改觀
好多都真係有走出黎
反而扮abc或者真係abc果d大部份都係無動於衷 有d仲要撐警

識煮飯囉

Cynbunny和alicehaha呢條港女完全龜縮唔出聲

但cynbunny在6月9日遊行日，仲去左整佢個7頭，整完都係咁7

提提各位痴線西 就快開新post啦

一直都好鐘意youtuber小明
有朋友見到佢11號晚返緊工，跟住佢好夜去左金鐘，去到第二日都仲留守緊
呢啲先係叫香港人，其他日後清算

黑咪仲放片 比人屌你話佢有關心過香港我真係唔撚信

Zain真係好好 直頭tag埋jlou問佢發聲未
呢啲先係真香港人

呢單野痴線西可以之後慢慢同佢計

正想cap上黎

jlou條造作撚 你話普通kol唔出聲都算 但平時佢日日拎自己係香港人呀 eurasian 黎出片賺錢 但依家又唔見佢講任何野

長腿會長

仙仙頭先po左ig story 但太遲啦 我永遠都記得佢同成班fd食川婆婆咁開心

仲有去整頭髮整得咁開心

睇佢個story, 應該都係到mon post, 先是但cap兩幅相放上去

佢哋肯出聲始終對件事係好，起碼多啲人知，多啲人關注，唔好睇小佢地對啲妹妹仔嘅影響力

香港加油 聽朝搭地鐵返工

呢單真係不吐不快
本來都幾鍾意Cynthia 覺得佢比haha好
屌點知連呢排同佢合作首飾嗰個台灣牌子都出聲 狂出story撐香港 佢都可以無動於衷

對Cynthia好撚失望
自己嘅屋企人地仲急過你

笑死

del咗喇佢

Zain

即該要follow佢

農民你去咗做hifu同修甲 無時間剪片咋嘛？你知㗎啦 你不嬲都咁注重high quality同put咗好多effort畫柒頭眼線

仲有個托哥
平時拍片又鍾意話自己係嚟自香港同其他國家啲人r水吹
而家又係一句都冇講過
垃圾

佢親開中 奶開共

利申有睇開佢啲片 準備unsubscribe

真係冇腦

5撚完未呀 5佢老尾

有
我fd黎
不過我都同意佢入院要出幾廿個story
但我知佢至少一定係企係我地果面

躝啦離撚地到
尋日先出post大大聲話平時唔睇電視唔睇新聞我日日好撚忙架又要做瑜伽湊仔拍廣告拍美美的照同日日出story收十幾份禮物
今日就轉口風話開始睇新聞
有無攝高枕頭諗清楚點解你咁多廣告拍禮物收
係因為香港人支持你
你條公廁gathering先洗到底咋
屌你啦你69個日仲開開心心玩緊船p
而家俾人屌到反哂皮就話「我對政治一竅不通 但實在超出我想像」
呢幾日你訓撚左啊？

張icon似大陸雞
言論似廢老

真係忍唔住狙擊佢

我知呢度唔係好多人有睇或者識佢 因爲佢target外國viewers 學佢話齋 佢係香港出世同大 十幾歲過左外國上年先返黎 都係拎香港passport

佢呢幾日有分享關於蘇丹發生既嘢 當然嗰度發生既事都好令人心痛同值得令更多人知 但衰啲講句 佢分享既嘢令我覺得佢都係為左迎合返佢國際化既viewers

而佢成日拎出黎打飛機既hometown香港就只係略略post過一張相 乜caption都冇 咁你啲國際viewers會知咩事？

然後潛左兩日水之後 只係再繼續佢啲kol post

曾經好鍾意佢覺得佢係有腦同與別不同既youtuber 原來只係一個幻覺

佢地成堆坐枱雞黎架
無腦同臭閪不出奇
係估唔到一堆入面 呀Annabella會出聲 佢算係咁

利申 非打手 只係見過佢ig有反送中story 費時講一堆無腦雞燒埋佢啫

爆力打字都有鄉音 實係大陸西

好心佢就收下皮啦
越描越黑

佢最新個po下面啲留言 啲fans仲屈我地迫佢表態要佢反送中喎

一直都以為佢係有啲腦好敢言嘅人 今次真係跌晒眼鏡 連佢個好朋友asha都有講呢件事
之前仲要倒返轉頭話啲viewers屈佢唔關心香港 問點解唔可以同時間留意蘇丹同香港
成日喺度拎埋啲activist光環 又整埋啲咩asian bad bitch去宣揚亞洲女人 但根本一切都係為exposure 自己屋企有事都仲有心情post自拍 嘔心到

第一次見人打字都可以打到有鄉音

見佢冇係片講過廣東話就知咩事啦
本身鐘意佢，local出身練到native level十分欣賞。 但係我覺得佢都係攞光環多啲囉

到呢一刻仲可以強調自己對政治一竅不通
佢都係叻架啦